{"alert": {"id": "2306da5e990d75bb2e00a0ea2381f63c", "user_id": 933381, "email": "a...h@epfedu.fr", "created_at": "2023-01-22T09:41:20.000Z", "postal_code": null, "search_type": "for_rent", "search_type_intention": "for_rent", "rent_max": 900, "rent_min": 0, "area_min": 20, "area_max": 60, "room_min": 3, "room_max": null, "bedroom_min": 2, "furnished": 1, "owner_type": null, "tenement_type": null, "buy_type": null, "floor": null, "bath": null, "lift": null, "cave": null, "garden": null, "balcony": null, "no_coliving": null, "parking": null, "photos": 1, "move_date": null, "active": 1, "activated_at": "2023-01-22T09:41:21.000Z", "unsubscribed_at": null, "desactivated_at": null, "token": "2306da5e990d75bb2e00a0ea2381f63c", "state": "OFFERED", "expired_at": null, "price": 490, "estimated_ads_per_day": 5, "rent_max_allow_excess": 0, "rent_max_used": 900, "area_min_used": 20, "agglomeration": "paris", "use_notification_service": 1, "last_opened_at": null, "deleted": null, "user_name": null, "match_none": null, "no_poorly_insulated": null, "stops": [], "line_stations": [], "postalCodes": [], "facebookId": null, "otherEmails": [], "cities": [], "geopoints": [{"id": 1160953, "postal_code": "78450", "city": "Chavenay", "radius": 50, "latLng": [48.851791948636205, 2.004434554673829]}, {"id": 1160954, "postal_code": "77264", "city": "Lumigny-Nesles-Ormeaux", "radius": 50, "latLng": [48.6942414288363, 2.9316409569714414]}, {"id": 1160955, "postal_code": "77407", "city": "Saint-Fargeau-Ponthierry", "radius": 50, "latLng": [48.52483213073266, 2.5355510173816906]}, {"id": 1160956, "postal_code": "91930", "city": "Monnerville", "radius": 50, "latLng": [48.3382638977983, 2.031402304947025]}], "dpts": [], "telegram_chat_id": null, "notification_channels": [], "name": "n\u00b01", "where_zone": [], "where_zone_9_3_2": [], "telegram_bot_url": "https://t.me/LouerAgileBot", "notification_settings": {"notification_rate": "realtime", "notification_channel_email": false, "notification_channel_push_tokens": []}}, "ads": [{"id": 25064824, "source": "locservice", "source_is_partner": 1, "source_is_plato_supported": false, "source_logo": "https://loueragile-media.s3.eu-west-3.amazonaws.com/source_logos/logo-locservice.png", "source_logo_fallback": "https://ui-avatars.com/api/?background=75fbff&color=000000&name=locservice.fr", "source_label": "locservice.fr", "source_description": "Louez sans frais d'agence, annonces de particulier v\u00e9rifi\u00e9es, service qui a s\u00e9duit 1,9 millions de particuliers.", "search_type": "for_rent", "owner_type": "Particulier", "rent": 900, "rent_max": null, "area": 43, "room": 3, "bedroom": 2, "floor": null, "type": "Appartement", "buy_type": "old", "city": "Marly-le-Roi", "postal_code": "78160", "lat": 48.8727, "lng": 2.09232, "furnished": 1, "description": "A louer appartement T3 en meubl\u00e9 de 43 m2 \u00e0 Marly le Roi entre particuliers. Appartement disponible \u00e0 la location pour un loyer de 900  euros par mois.", "description_is_truncated": false, "images": "https://photos.locservice.fr/0000/0000/0000/0075/8898/0.jpg,https://photos.locservice.fr/0000/0000/0000/0075/8898/1.jpg,https://photos.locservice.fr/0000/0000/0000/0075/8898/2.jpg,https://photos.locservice.fr/0000/0000/0000/0075/8898/3.jpg,https://photos.locservice.fr/0000/0000/0000/0075/8898/4.jpg", "created_at": "2022-10-29T02:00:10.000Z", "expired_at": null, "sendDate": "2023-01-22T11:16:54.000Z", "previous_rent": null, "previous_rent_at": null, "favorite": 0, "nb_spam": 0, "contacted": 0, "stops": [], "features": {"id": 25064824, "lift": 0, "shower": null, "bath": null, "year": null, "parking": null, "box": null, "balcony": null, "terracy": null, "cave": null, "garden": 0}, "new_real_estate": null, "rentMinPerM2": null, "clicked_at": null, "webview_link": null, "alert_id": "2306da5e990d75bb2e00a0ea2381f63c"}, {"id": 18175671, "source": "koliving", "source_is_partner": 1, "source_is_plato_supported": false, "source_logo": "https://loueragile-media.s3.eu-west-3.amazonaws.com/source_logos/logo-koliving.png", "source_logo_fallback": "https://ui-avatars.com/api/?background=0db53b&color=ffffff&name=koliving", "source_label": "koliving", "source_description": "Cette agence est partenaire de Jinka.", "search_type": "for_rent", "owner_type": "Agence", "rent": 600, "rent_max": null, "area": 60, "room": 3, "bedroom": 2, "floor": 3, "type": "Appartement", "buy_type": null, "city": "Epinay-sur-Seine", "postal_code": "93800", "lat": 48.9582, "lng": 2.32565, "furnished": 1, "description": "Bonjour,\n\nJe propose une colocation dans un appartement comportant deux chambres. Calme, propre et \u00e0 proximit\u00e9 des transports.\n\n Lien r\u00e9servation : https://koliving.fr/properties/6228bc03b419e4001610cfcc/rooms/6228bc2db419e4001610cfcf", "description_is_truncated": false, "images": "https://res.cloudinary.com/koliving/image/upload/q_30%2Cf_auto%2Cg_south_east%2Cx_5%2Cy_5%2Cl_misc:logo-white_tfsdda/properties/6228bc03b419e4001610cfcc-1646836990955-PROPERTY_COMMON_PICTURES.png,https://res.cloudinary.com/koliving/image/upload/q_30%2Cf_auto%2Cg_south_east%2Cx_5%2Cy_5%2Cl_misc:logo-white_tfsdda/properties/6228bc03b419e4001610cfcc-1646836996522-PROPERTY_COMMON_PICTURES.jpg,https://res.cloudinary.com/koliving/image/upload/q_30%2Cf_auto%2Cg_south_east%2Cx_5%2Cy_5%2Cl_misc:logo-white_tfsdda/properties/6228bc03b419e4001610cfcc-1648634184089-PROPERTY_COMMON_PICTURES.jpg,https://res.cloudinary.com/koliving/image/upload/q_30%2Cf_auto%2Cg_south_east%2Cx_5%2Cy_5%2Cl_misc:logo-white_tfsdda/properties/6228bc03b419e4001610cfcc-1648634191881-PROPERTY_COMMON_PICTURES.jpg", "created_at": "2022-03-30T10:22:59.000Z", "expired_at": null, "sendDate": "2023-01-22T09:41:20.000Z", "previous_rent": null, "previous_rent_at": null, "favorite": 0, "nb_spam": 0, "contacted": 0, "stops": [], "features": {"id": 18175671, "lift": null, "shower": null, "bath": null, "year": null, "parking": null, "box": null, "balcony": null, "terracy": null, "cave": null, "garden": 0}, "new_real_estate": null, "rentMinPerM2": null, "clicked_at": "2023-01-22T10:16:42.000Z", "webview_link": null, "alert_id": "2306da5e990d75bb2e00a0ea2381f63c"}, {"id": 27875188, "source": "logic-immo", "source_is_partner": 0, "source_is_plato_supported": false, "source_logo": "https://loueragile-media.s3.eu-west-3.amazonaws.com/source_logos/logo-logic-immo.png", "source_logo_fallback": "https://ui-avatars.com/api/?background=d57e4a&color=000000&name=logic-immo.com", "source_label": "logic-immo.com", "search_type": "for_rent", "owner_type": "Agence", "rent": 450, "rent_max": null, "area": 54, "room": 4, "bedroom": 3, "floor": 3, "type": "Appartement", "buy_type": null, "city": "Evry", "postal_code": "91000", "lat": null, "lng": null, "furnished": 1, "description": "", "description_is_truncated": true, "images": "https://mmf.logic-immo.com/mmf/ads/photo-prop-800x600/e63/f/f6cef6d1-95a5-4bd3-bc35-4f242271943f.jpg,https://loueragile-media.s3.eu-west-3.amazonaws.com/source-images/other-photos.jpg", "created_at": "2023-01-22T09:17:42.000Z", "expired_at": null, "sendDate": "2023-01-22T09:41:20.000Z", "previous_rent": null, "previous_rent_at": null, "favorite": 0, "nb_spam": 0, "contacted": 0, "stops": [], "features": {"id": 27875188, "lift": 0, "shower": null, "bath": null, "year": null, "parking": 0, "box": null, "balcony": 0, "terracy": 0, "cave": 0, "garden": 0}, "new_real_estate": null, "rentMinPerM2": 1.37, "clicked_at": "1970-01-01T00:00:01.000Z", "webview_link": null, "alert_id": "2306da5e990d75bb2e00a0ea2381f63c"}, {"id": 27859951, "source": "leboncoin", "source_is_partner": 0, "source_is_plato_supported": false, "source_logo": "https://loueragile-media.s3.eu-west-3.amazonaws.com/source_logos/logo-leboncoin.png", "source_logo_fallback": "https://ui-avatars.com/api/?background=39ec7e&color=000000&name=leboncoin.fr", "source_label": "leboncoin.fr", "search_type": "for_rent", "owner_type": "Particulier", "rent": 890, "rent_max": null, "area": 57, "room": 3, "bedroom": null, "floor": 3, "type": "Appartement", "buy_type": null, "city": "Limay", "postal_code": "78520", "lat": 48.9853, "lng": 1.74432, "furnished": 1, "description": "Appartement neuf, bien \u00e9clair\u00e9 au 3e \u00e9tage avec une terrasse de 8m2 \nL\u2019appartement a une cuisine \u00e9quip\u00e9e ouverte sur le s\u00e9jour,  petite buanderie, salle de bain, WC s\u00e9par\u00e9, \u2026", "description_is_truncated": true, "images": "https://img.leboncoin.fr/api/v1/lbcpb1/images/6d/f6/5d/6df65db1f08be0fa8db515ea3edb05179a5ee117.jpg?rule=ad-large,https://img.leboncoin.fr/api/v1/lbcpb1/images/ab/3b/dc/ab3bdc478f392d5d4643f73bbdd7301ff0f97562.jpg?rule=ad-large,https://img.leboncoin.fr/api/v1/lbcpb1/images/63/dc/96/63dc968b1a6a64fc9d61124d7a0a5bccf1781eab.jpg?rule=ad-large", "created_at": "2023-01-21T18:07:13.000Z", "expired_at": null, "sendDate": "2023-01-22T09:41:20.000Z", "previous_rent": null, "previous_rent_at": null, "favorite": 0, "nb_spam": 0, "contacted": 0, "stops": [], "features": {"id": 27859951, "lift": null, "shower": null, "bath": null, "year": null, "parking": 1, "box": null, "balcony": null, "terracy": 1, "cave": null, "garden": 0}, "new_real_estate": null, "rentMinPerM2": null, "clicked_at": "1970-01-01T00:00:01.000Z", "webview_link": null, "alert_id": "2306da5e990d75bb2e00a0ea2381f63c"}, {"id": 27846162, "source": "leboncoin", "source_is_partner": 0, "source_is_plato_supported": false, "source_logo": "https://loueragile-media.s3.eu-west-3.amazonaws.com/source_logos/logo-leboncoin.png", "source_logo_fallback": "https://ui-avatars.com/api/?background=39ec7e&color=000000&name=leboncoin.fr", "source_label": "leboncoin.fr", "search_type": "for_rent", "owner_type": "Agence", "rent": 645, "rent_max": null, "area": 24, "room": 3, "bedroom": null, "floor": null, "type": "Appartement", "buy_type": null, "city": "Mitry-Mory", "postal_code": "77290", "lat": null, "lng": null, "furnished": 1, "description": "Studio meubl\u00e9 location 24m2\n\nAvant toute chose : oui le logement est disponible\n\nA LOUER STUDIO MEUBL\u00c9 \u00e0 Mitry-Mory, propos\u00e9 \u00e0 la location un appartement de type studio situ\u00e9 dans une zone pavillonnaire tr\u00e8s calme. Vous appr\u00e9cierez particuli\u00e8rement son entr\u00e9e sur \u2026", "description_is_truncated": true, "images": "https://img.leboncoin.fr/api/v1/lbcpb1/images/9c/89/22/9c892230c28b0920b0eea71ad94fdc8ca8925944.jpg?rule=ad-large,https://img.leboncoin.fr/api/v1/lbcpb1/images/91/e5/0c/91e50c569a9a5165be4dce15df646cb38aec6226.jpg?rule=ad-large,https://img.leboncoin.fr/api/v1/lbcpb1/images/a7/d2/16/a7d21624185747ac453f73a5141897630b3a2b90.jpg?rule=ad-large,https://img.leboncoin.fr/api/v1/lbcpb1/images/86/93/53/869353735445d6a435cba4a857fdeb5c7d01befc.jpg?rule=ad-large,https://img.leboncoin.fr/api/v1/lbcpb1/images/ba/7c/bd/ba7cbde86d29b7cc6f4d1b9bf56a17ac457ba3ec.jpg?rule=ad-large,https://img.leboncoin.fr/api/v1/lbcpb1/images/52/f6/15/52f6151a59e69ba8e6d030d1a17dd8953e9b5e0c.jpg?rule=ad-large", "created_at": "2023-01-21T09:21:46.000Z", "expired_at": null, "sendDate": "2023-01-22T09:41:20.000Z", "previous_rent": null, "previous_rent_at": null, "favorite": 0, "nb_spam": 0, "contacted": 0, "stops": [], "features": {"id": 27846162, "lift": null, "shower": 1, "bath": null, "year": null, "parking": null, "box": null, "balcony": null, "terracy": null, "cave": null, "garden": 0}, "new_real_estate": null, "rentMinPerM2": null, "clicked_at": "1970-01-01T00:00:01.000Z", "webview_link": null, "alert_id": "2306da5e990d75bb2e00a0ea2381f63c"}, {"id": 27841047, "source": "explorimmo", "source_is_partner": 0, "source_is_plato_supported": false, "source_logo": "https://loueragile-media.s3.eu-west-3.amazonaws.com/source_logos/logo-explorimmo.png", "source_logo_fallback": "https://ui-avatars.com/api/?background=d81094&color=000000&name=lefigaro.fr", "source_label": "lefigaro.fr", "search_type": "for_rent", "owner_type": "Agence", "rent": 800, "rent_max": null, "area": 36, "room": 3, "bedroom": 2, "floor": 1, "type": "Appartement", "buy_type": null, "city": "Juziers", "postal_code": "78820", "lat": null, "lng": null, "furnished": 1, "description": "Situ\u00e9 au 1 er \u00e9tage d'un petit immeuble en copropri\u00e9t\u00e9, en centre ville de Juziers, proche des commerces, des \u00e9coles et \u00e0 5 minutes de la gare, charmant appartement/duplex de 3 pi\u00e8ces.  Mesurant 36,48 m\u00b2 loi carrez il \u2026", "description_is_truncated": true, "images": "https://lh3.googleusercontent.com/U_Ww6-eLPba62xuGx_hRavRqVQn643cxkA0JDAnZC1fvAwwo5G2K4lbegJkr0pYfeo3W7EBVAyzb-kqsKCQJB2D5GZNMj01ANMC8MQf_EQ=rj-w940-h605-l80,https://lh3.googleusercontent.com/Bvb0naPpkJFDOxjqyZ6G7N78mmNe6f2zHMALKbh1PLRR-ze3Z6h9SyF4KKPIEAOyDo8KQmbIAp2LHHt-tdn9wBBK-jHowCIxdV7ExjrexCDu=rj-w940-h605-l80,https://lh3.googleusercontent.com/y6DO9zObtCDUXc_cK0n3JZ4ZxgrpDw6Qe8nkR3AGEwqATckfYXuMFKVW7eobd-cfkkgh7-IdZsQ3OzK82F4ORLPbUjjDFuUFtlV4qiNnm94=rj-w940-h605-l80,https://lh3.googleusercontent.com/dWjScftqQQCf-m6H_3wQ54tnQqezCj_cgVtw6bCy8dS6122iUhUvb-9WQYwzP62zR8SF_ojDC3H0tTjEpz9mPF3E3243XeYJ6rgEaxgVdnZW=rj-w940-h605-l80,https://lh3.googleusercontent.com/cAOakPOKuwpfpAW7kQhNtcDphBsJMWArEpw2IfuPY9-NnwUPXyfA51uv7XP3Jubbf8n7r_kBfkEcNvZW1xuyc2qwsK8iMuXvEU6pb0nr44Y=rj-w940-h605-l80,https://lh3.googleusercontent.com/hDLX4nyLLAAJVNLXCLWKp5A2VqRsjvz94F-5Q8SJwDNKc0J5sQ9gjEfoh9AoBQO_P54XpJr6DBtMFcay88el-dc27MJ2JYjmaBs2L-Y41Jk=rj-w940-h605-l80,https://lh3.googleusercontent.com/xgg_MVe-Wp373_USRTh9QEFCc9EEOfmf8tBjFCWJUT2ADX2c92iMwZB95FAEWa-rs-qJeZ1V4WPMSO_M6Mgxc8g4s_bgJKb3mw8RS_NRe3et=rj-w940-h605-l80,https://lh3.googleusercontent.com/ABEFj03GWSkelLDRBDxIUPxVAM731Ar5zlOLkyAWI_RZr69b3nqFDkABukwJKAKVYH6FwMvXHV6cQwXSn5T8Ze65qjFLUJeh6SsaiBslMso=rj-w940-h605-l80", "created_at": "2023-01-21T05:48:11.000Z", "expired_at": null, "sendDate": "2023-01-22T09:41:20.000Z", "previous_rent": null, "previous_rent_at": null, "favorite": 0, "nb_spam": 0, "contacted": 0, "stops": [], "features": {"id": 27841047, "lift": null, "shower": 1, "bath": null, "year": null, "parking": null, "box": null, "balcony": null, "terracy": null, "cave": null, "garden": 0}, "new_real_estate": null, "rentMinPerM2": null, "clicked_at": "1970-01-01T00:00:01.000Z", "webview_link": null, "alert_id": "2306da5e990d75bb2e00a0ea2381f63c"}, {"id": 27827717, "source": "leboncoin", "source_is_partner": 0, "source_is_plato_supported": false, "source_logo": "https://loueragile-media.s3.eu-west-3.amazonaws.com/source_logos/logo-leboncoin.png", "source_logo_fallback": "https://ui-avatars.com/api/?background=39ec7e&color=000000&name=leboncoin.fr", "source_label": "leboncoin.fr", "search_type": "for_rent", "owner_type": "Particulier", "rent": 895, "rent_max": null, "area": 44, "room": 3, "bedroom": 2, "floor": null, "type": "Appartement", "buy_type": null, "city": "Villejuif", "postal_code": "94800", "lat": null, "lng": null, "furnished": 1, "description": "Je vous propose en location un appartement type F 3 refait \u00e0 neuf compos\u00e9 d\u2019une entr\u00e9e, cuisine \u00e9quip\u00e9e, salle de bain, deux chambres avec un espace s\u00e9jour. l ' appartement est lumineux,  il est lou\u00e9 meubl\u00e9, le grand \u2026", "description_is_truncated": true, "images": "https://img.leboncoin.fr/api/v1/lbcpb1/images/d0/1e/03/d01e0371201ff92a292c57a05c44c12dfb0c0114.jpg?rule=ad-large,https://img.leboncoin.fr/api/v1/lbcpb1/images/a6/2e/36/a62e364c6ac80ea10e5e47787555226ca00bb695.jpg?rule=ad-large,https://img.leboncoin.fr/api/v1/lbcpb1/images/be/3a/cf/be3acf9386b7d5a54d48223cc3cf3f606151cf38.jpg?rule=ad-large", "created_at": "2023-01-20T22:06:09.000Z", "expired_at": null, "sendDate": "2023-01-22T09:41:20.000Z", "previous_rent": null, "previous_rent_at": null, "favorite": 0, "nb_spam": 0, "contacted": 0, "stops": [], "features": {"id": 27827717, "lift": null, "shower": null, "bath": null, "year": null, "parking": null, "box": null, "balcony": null, "terracy": null, "cave": null, "garden": 0}, "new_real_estate": null, "rentMinPerM2": 12.95, "clicked_at": "1970-01-01T00:00:01.000Z", "webview_link": null, "alert_id": "2306da5e990d75bb2e00a0ea2381f63c"}, {"id": 27810033, "source": "logic-immo", "source_is_partner": 0, "source_is_plato_supported": false, "source_logo": "https://loueragile-media.s3.eu-west-3.amazonaws.com/source_logos/logo-logic-immo.png", "source_logo_fallback": "https://ui-avatars.com/api/?background=d57e4a&color=000000&name=logic-immo.com", "source_label": "logic-immo.com", "search_type": "for_rent", "owner_type": "Agence", "rent": 840, "rent_max": null, "area": 60, "room": 3, "bedroom": 2, "floor": 0, "type": "Appartement", "buy_type": null, "city": "Meaux", "postal_code": "77100", "lat": null, "lng": null, "furnished": 1, "description": "", "description_is_truncated": true, "images": "https://mmf.logic-immo.com/mmf/ads/photo-prop-800x600/056/7/785f2485-2dd0-4670-a3dc-4e4dfbb1f795.jpg,https://loueragile-media.s3.eu-west-3.amazonaws.com/source-images/other-photos.jpg", "created_at": "2023-01-20T14:45:41.000Z", "expired_at": null, "sendDate": "2023-01-22T09:41:20.000Z", "previous_rent": null, "previous_rent_at": null, "favorite": 0, "nb_spam": 0, "contacted": 0, "stops": [], "features": {"id": 27810033, "lift": 1, "shower": 1, "bath": null, "year": null, "parking": 0, "box": null, "balcony": 0, "terracy": 0, "cave": 0, "garden": null}, "new_real_estate": null, "rentMinPerM2": 12.12, "clicked_at": "1970-01-01T00:00:01.000Z", "webview_link": null, "alert_id": "2306da5e990d75bb2e00a0ea2381f63c"}, {"id": 27801757, "source": "logic-immo", "source_is_partner": 0, "source_is_plato_supported": false, "source_logo": "https://loueragile-media.s3.eu-west-3.amazonaws.com/source_logos/logo-logic-immo.png", "source_logo_fallback": "https://ui-avatars.com/api/?background=d57e4a&color=000000&name=logic-immo.com", "source_label": "logic-immo.com", "search_type": "for_rent", "owner_type": "Agence", "rent": 500, "rent_max": null, "area": 54, "room": 4, "bedroom": 3, "floor": 3, "type": "Appartement", "buy_type": null, "city": "Evry", "postal_code": "91000", "lat": null, "lng": null, "furnished": 1, "description": "", "description_is_truncated": true, "images": "https://mmf.logic-immo.com/mmf/ads/photo-prop-800x600/75d/d/d533056f-25d7-44b1-b3c0-9f4299a49ae7.jpg,https://loueragile-media.s3.eu-west-3.amazonaws.com/source-images/other-photos.jpg", "created_at": "2023-01-20T11:29:07.000Z", "expired_at": null, "sendDate": "2023-01-22T09:41:20.000Z", "previous_rent": null, "previous_rent_at": null, "favorite": 0, "nb_spam": 0, "contacted": 0, "stops": [], "features": {"id": 27801757, "lift": 0, "shower": 1, "bath": null, "year": null, "parking": 0, "box": null, "balcony": 0, "terracy": 0, "cave": 0, "garden": 0}, "new_real_estate": null, "rentMinPerM2": 1.37, "clicked_at": "1970-01-01T00:00:01.000Z", "webview_link": null, "alert_id": "2306da5e990d75bb2e00a0ea2381f63c"}, {"id": 27766530, "source": "leboncoin", "source_is_partner": 0, "source_is_plato_supported": false, "source_logo": "https://loueragile-media.s3.eu-west-3.amazonaws.com/source_logos/logo-leboncoin.png", "source_logo_fallback": "https://ui-avatars.com/api/?background=39ec7e&color=000000&name=leboncoin.fr", "source_label": "leboncoin.fr", "search_type": "for_rent", "owner_type": "Particulier", "rent": 900, "rent_max": null, "area": 52, "room": 3, "bedroom": 2, "floor": 0, "type": "Maison", "buy_type": null, "city": "Vallangoujard", "postal_code": "95810", "lat": null, "lng": null, "furnished": 1, "description": "Maison mitoyenne de 52 m2 avec terrasse de 20m\u00b2 avec salon de jardin et barbecue. \n2 places de parking ext\u00e9rieures. \nId\u00e9al pour 2 \u00e0 4 personnes, fonctionnel et \u00e9quip\u00e9.\nAu rez de chauss\u00e9e\u00a0: cuisine tout  \u2026", "description_is_truncated": true, "images": "https://img.leboncoin.fr/api/v1/lbcpb1/images/a2/02/ec/a202ec5ecb9dfbd90586835a45cded9742e80ded.jpg?rule=ad-large,https://img.leboncoin.fr/api/v1/lbcpb1/images/90/c9/39/90c93935168210fadf86c5317819fb80399e8302.jpg?rule=ad-large,https://img.leboncoin.fr/api/v1/lbcpb1/images/c5/32/d6/c532d624f6b19c4dddafbf342a09157a1bd2fdb4.jpg?rule=ad-large", "created_at": "2023-01-19T15:14:43.000Z", "expired_at": null, "sendDate": "2023-01-22T09:41:20.000Z", "previous_rent": null, "previous_rent_at": null, "favorite": 0, "nb_spam": 0, "contacted": 0, "stops": [], "features": {"id": 27766530, "lift": null, "shower": 1, "bath": null, "year": null, "parking": 1, "box": null, "balcony": null, "terracy": 1, "cave": null, "garden": null}, "new_real_estate": null, "rentMinPerM2": null, "clicked_at": "1970-01-01T00:00:01.000Z", "webview_link": null, "alert_id": "2306da5e990d75bb2e00a0ea2381f63c"}, {"id": 27738164, "source": "logic-immo", "source_is_partner": 0, "source_is_plato_supported": false, "source_logo": "https://loueragile-media.s3.eu-west-3.amazonaws.com/source_logos/logo-logic-immo.png", "source_logo_fallback": "https://ui-avatars.com/api/?background=d57e4a&color=000000&name=logic-immo.com", "source_label": "logic-immo.com", "search_type": "for_rent", "owner_type": "Agence", "rent": 850, "rent_max": null, "area": 41, "room": 3, "bedroom": 2, "floor": 3, "type": "Appartement", "buy_type": null, "city": "Palaiseau", "postal_code": "91120", "lat": null, "lng": null, "furnished": 1, "description": "", "description_is_truncated": true, "images": "https://mmf.logic-immo.com/mmf/ads/photo-prop-800x600/83c/d/d60b075a-fa5f-4958-bda5-2386c734c11e.jpg,https://loueragile-media.s3.eu-west-3.amazonaws.com/source-images/other-photos.jpg", "created_at": "2023-01-18T21:56:50.000Z", "expired_at": null, "sendDate": "2023-01-22T09:41:20.000Z", "previous_rent": null, "previous_rent_at": null, "favorite": 0, "nb_spam": 0, "contacted": 0, "stops": [], "features": {"id": 27738164, "lift": 0, "shower": 1, "bath": null, "year": null, "parking": 1, "box": null, "balcony": 1, "terracy": 1, "cave": 0, "garden": 0}, "new_real_estate": null, "rentMinPerM2": 14.49, "clicked_at": "1970-01-01T00:00:01.000Z", "webview_link": null, "alert_id": "2306da5e990d75bb2e00a0ea2381f63c"}, {"id": 27711837, "source": "leboncoin", "source_is_partner": 0, "source_is_plato_supported": false, "source_logo": "https://loueragile-media.s3.eu-west-3.amazonaws.com/source_logos/logo-leboncoin.png", "source_logo_fallback": "https://ui-avatars.com/api/?background=39ec7e&color=000000&name=leboncoin.fr", "source_label": "leboncoin.fr", "search_type": "for_rent", "owner_type": "Particulier", "rent": 880, "rent_max": null, "area": 50, "room": 3, "bedroom": null, "floor": 0, "type": "Appartement", "buy_type": null, "city": "Thomery", "postal_code": "77810", "lat": null, "lng": null, "furnished": 1, "description": "Je loue un T3 de 50m\u00b2 meubl\u00e9 et \u00e9quip\u00e9 \u00e0 Thomery, \u00e0 moins de 10 mn de Fontainebleau, en contrat court meubl\u00e9. Location court et moyen termes, un an maximum. Charges \u00e9lev\u00e9es mais qui comprennent tout, vous n'avez que \u2026", "description_is_truncated": true, "images": "https://img.leboncoin.fr/api/v1/lbcpb1/images/ed/7b/a9/ed7ba98fafacddce5700feb23f146990105648fa.jpg?rule=ad-large,https://img.leboncoin.fr/api/v1/lbcpb1/images/e2/69/90/e269900897ccd2f8a6731b037a7af437c468fd70.jpg?rule=ad-large,https://img.leboncoin.fr/api/v1/lbcpb1/images/e8/13/6f/e8136f931750fe5def235eabea630070c08d6d8c.jpg?rule=ad-large", "created_at": "2023-01-18T10:29:23.000Z", "expired_at": null, "sendDate": "2023-01-22T09:41:20.000Z", "previous_rent": null, "previous_rent_at": null, "favorite": 0, "nb_spam": 0, "contacted": 0, "stops": [], "features": {"id": 27711837, "lift": null, "shower": 1, "bath": null, "year": null, "parking": null, "box": null, "balcony": null, "terracy": 1, "cave": null, "garden": null}, "new_real_estate": null, "rentMinPerM2": null, "clicked_at": "1970-01-01T00:00:01.000Z", "webview_link": null, "alert_id": "2306da5e990d75bb2e00a0ea2381f63c"}, {"id": 27686376, "source": "bienici", "source_is_partner": 0, "source_is_plato_supported": false, "source_logo": "https://loueragile-media.s3.eu-west-3.amazonaws.com/source_logos/logo-bienici.png", "source_logo_fallback": "https://ui-avatars.com/api/?background=5f6512&color=ffffff&name=bienici.com", "source_label": "bienici.com", "search_type": "for_rent", "owner_type": "Agence", "rent": 850, "rent_max": null, "area": 60, "room": 3, "bedroom": 2, "floor": 1, "type": "Appartement", "buy_type": "old", "city": "Montereau-Fault-Yonne", "postal_code": "77130", "lat": 48.3869, "lng": 2.95754, "furnished": 1, "description": "Nous G\u00e9rons Melun vous propose un T3 refait \u00e0 neuf d'environ 60m2 habitable, porche des commodit\u00e9s \u00e0 pied.\nUn arr\u00eat de bus \u00e0 1 min de l'appartement pour se rendre \u00e0 la gare SNCF  (50 min de Paris Gare \u2026", "description_is_truncated": true, "images": "https://api.jinka.fr/apiv2/media/imgsrv?url=https%3A%2F%2Fphotos.ubiflow.net%2F754025%2F372870733%2Fphotos%2F1.jpg%3FINSOON_EB_5512801818_20230117120900,https://api.jinka.fr/apiv2/media/imgsrv?url=https%3A%2F%2Fphotos.ubiflow.net%2F754025%2F372870733%2Fphotos%2F2.jpg%3FINSOON_EB_5512801818_20230117120900,https://api.jinka.fr/apiv2/media/imgsrv?url=https%3A%2F%2Fphotos.ubiflow.net%2F754025%2F372870733%2Fphotos%2F3.jpg%3FINSOON_EB_5512801818_20230117120900,https://api.jinka.fr/apiv2/media/imgsrv?url=https%3A%2F%2Fphotos.ubiflow.net%2F754025%2F372870733%2Fphotos%2F4.jpg%3FINSOON_EB_5512801818_20230117120900,https://api.jinka.fr/apiv2/media/imgsrv?url=https%3A%2F%2Fphotos.ubiflow.net%2F754025%2F372870733%2Fphotos%2F5.jpg%3FINSOON_EB_5512801818_20230117120900,https://api.jinka.fr/apiv2/media/imgsrv?url=https%3A%2F%2Fphotos.ubiflow.net%2F754025%2F372870733%2Fphotos%2F6.jpg%3FINSOON_EB_5512801818_20230117120900,https://api.jinka.fr/apiv2/media/imgsrv?url=https%3A%2F%2Fphotos.ubiflow.net%2F754025%2F372870733%2Fphotos%2F7.jpg%3FINSOON_EB_5512801818_20230117120900,https://api.jinka.fr/apiv2/media/imgsrv?url=https%3A%2F%2Fphotos.ubiflow.net%2F754025%2F372870733%2Fphotos%2F8.jpg%3FINSOON_EB_5512801818_20230117120900", "created_at": "2023-01-17T18:51:24.000Z", "expired_at": null, "sendDate": "2023-01-22T09:41:20.000Z", "previous_rent": null, "previous_rent_at": null, "favorite": 0, "nb_spam": 0, "contacted": 0, "stops": [], "features": {"id": 27686376, "lift": null, "shower": null, "bath": 1, "year": null, "parking": 1, "box": null, "balcony": null, "terracy": null, "cave": 1, "garden": 0}, "new_real_estate": null, "rentMinPerM2": null, "clicked_at": "1970-01-01T00:00:01.000Z", "webview_link": null, "alert_id": "2306da5e990d75bb2e00a0ea2381f63c"}, {"id": 27673209, "source": "leboncoin", "source_is_partner": 0, "source_is_plato_supported": false, "source_logo": "https://loueragile-media.s3.eu-west-3.amazonaws.com/source_logos/logo-leboncoin.png", "source_logo_fallback": "https://ui-avatars.com/api/?background=39ec7e&color=000000&name=leboncoin.fr", "source_label": "leboncoin.fr", "search_type": "for_rent", "owner_type": "Particulier", "rent": 870, "rent_max": null, "area": 60, "room": 3, "bedroom": 2, "floor": 2, "type": "Appartement", "buy_type": null, "city": "Saint-Michel-sur-Orge", "postal_code": "91240", "lat": null, "lng": null, "furnished": 1, "description": "Je vous propose un appartement F3 (env.60m\u00b2) en meubl\u00e9 \u00e0 St Michel/Orge (91)\nS\u00e9jour, cuisine, 2 chambres, local, wc s\u00e9par\u00e9, salle de douche,\nAu 2\u00e8me \u00e9tage sans ascenseur avec balcon donnant sur les bords de l\u2019Orge, interphone.\nPlace de parking priv\u00e9, cave \u2026", "description_is_truncated": true, "images": "https://img.leboncoin.fr/api/v1/lbcpb1/images/17/03/b0/1703b0b89c88a5968e69d4803b872ba7a1780c28.jpg?rule=ad-large,https://img.leboncoin.fr/api/v1/lbcpb1/images/22/06/b7/2206b70e29b1130629b1bb52d3aaf4376e3bfc6a.jpg?rule=ad-large,https://img.leboncoin.fr/api/v1/lbcpb1/images/67/f6/b9/67f6b9235e092214fcc5475b5c1964340ffdc62c.jpg?rule=ad-large", "created_at": "2023-01-17T13:34:50.000Z", "expired_at": null, "sendDate": "2023-01-22T09:41:20.000Z", "previous_rent": null, "previous_rent_at": null, "favorite": 0, "nb_spam": 0, "contacted": 0, "stops": [], "features": {"id": 27673209, "lift": 0, "shower": 1, "bath": null, "year": null, "parking": 1, "box": null, "balcony": 1, "terracy": null, "cave": 1, "garden": 0}, "new_real_estate": null, "rentMinPerM2": null, "clicked_at": "1970-01-01T00:00:01.000Z", "webview_link": null, "alert_id": "2306da5e990d75bb2e00a0ea2381f63c"}, {"id": 27660052, "source": "gensdeconfiance", "source_is_partner": 0, "source_is_plato_supported": false, "source_logo": "https://loueragile-media.s3.eu-west-3.amazonaws.com/source_logos/logo-gensdeconfiance.png", "source_logo_fallback": "https://ui-avatars.com/api/?background=30623c&color=ffffff&name=gensdeconfiance.com", "source_label": "gensdeconfiance.com", "source_description": "Annonces exclusives et s\u00e9curis\u00e9es. Propri\u00e9taires v\u00e9rifi\u00e9s.", "search_type": "for_rent", "owner_type": "Particulier", "rent": 870, "rent_max": null, "area": 60, "room": 3, "bedroom": 2, "floor": 2, "type": "Appartement", "buy_type": null, "city": "Saint-Michel-sur-Orge", "postal_code": "91240", "lat": null, "lng": null, "furnished": 1, "description": "Bonjour chers Gens de Confiance,\n\nJe vous propose un appartement F3 (env.60m\u00b2) en meubl\u00e9 \u00e0 St Michel/Orge (91) \nS\u00e9jour, cuisine, 2 chambres, \u2026", "description_is_truncated": true, "images": "https://img.gensdeconfiance.com/?url=uploadcaregdc.s3.eu-west-1.amazonaws.com%2Fappartement-meuble-michel-91240-e2dc319-0-5f51401c-ede3-42a9-b8ac-9c23fc836fda.jpg,https://img.gensdeconfiance.com/?url=uploadcaregdc.s3.eu-west-1.amazonaws.com%2Fappartement-meuble-michel-91240-e2dc319-0-cdb9920c-3e8e-48be-a3f4-c1d7687d2b47.jpg,https://img.gensdeconfiance.com/?url=uploadcaregdc.s3.eu-west-1.amazonaws.com%2Fappartement-meuble-michel-91240-e2dc319-0-02903ee9-cb2a-4226-868d-c85d84e1d9f3.jpg,https://img.gensdeconfiance.com/?url=uploadcaregdc.s3.eu-west-1.amazonaws.com%2Fappartement-meuble-michel-91240-e2dc319-0-a400a6ad-8afa-4d0a-b5b4-d8a94ec33e77.jpg,https://img.gensdeconfiance.com/?url=uploadcaregdc.s3.eu-west-1.amazonaws.com%2Fappartement-meuble-michel-91240-e2dc319-0-bc983c12-fe1c-4cae-9083-8c96867da259.jpg,https://img.gensdeconfiance.com/?url=uploadcaregdc.s3.eu-west-1.amazonaws.com%2Fappartement-meuble-michel-91240-e2dc319-0-8aca44a2-8684-401e-8253-31badad34135.jpg", "created_at": "2023-01-17T05:30:43.000Z", "expired_at": null, "sendDate": "2023-01-22T09:41:20.000Z", "previous_rent": null, "previous_rent_at": null, "favorite": 0, "nb_spam": 0, "contacted": 0, "stops": [], "features": {"id": 27660052, "lift": 0, "shower": 1, "bath": null, "year": null, "parking": 1, "box": null, "balcony": 1, "terracy": null, "cave": 1, "garden": 0}, "new_real_estate": null, "rentMinPerM2": null, "clicked_at": "1970-01-01T00:00:01.000Z", "webview_link": null, "alert_id": "2306da5e990d75bb2e00a0ea2381f63c"}, {"id": 27640640, "source": "bienici", "source_is_partner": 0, "source_is_plato_supported": false, "source_logo": "https://loueragile-media.s3.eu-west-3.amazonaws.com/source_logos/logo-bienici.png", "source_logo_fallback": "https://ui-avatars.com/api/?background=5f6512&color=ffffff&name=bienici.com", "source_label": "bienici.com", "search_type": "for_rent", "owner_type": "Agence", "rent": 475, "rent_max": null, "area": 43, "room": 3, "bedroom": 2, "floor": 3, "type": "Appartement", "buy_type": "old", "city": "Melun", "postal_code": "77000", "lat": 48.5364, "lng": 2.65674, "furnished": 1, "description": "COLOCATION\nProche du centre-ville de Melun et des commerces,\nBeau T3 de 42,98m2 situ\u00e9 au 3\u00e8me \u00e9tage dans un immeuble au calme,\nCompos\u00e9 d'un s\u00e9jour-salle \u00e0 manger, d'une cuisine s\u00e9par\u00e9e (four, plaques de cuisson, hotte, micro-ondes, vaisselle, frigidaire, machine \u00e0 laver),\nDeux chambres \u2026", "description_is_truncated": true, "images": "https://api.jinka.fr/apiv2/media/imgsrv?url=https%3A%2F%2Fphotos.ubiflow.net%2F754025%2F372741019%2Fphotos%2F1.jpg%3FINSOON_EB_5512801818_20230116121030,https://api.jinka.fr/apiv2/media/imgsrv?url=https%3A%2F%2Fphotos.ubiflow.net%2F754025%2F372741019%2Fphotos%2F2.jpg%3FINSOON_EB_5512801818_20230116121030,https://api.jinka.fr/apiv2/media/imgsrv?url=https%3A%2F%2Fphotos.ubiflow.net%2F754025%2F372741019%2Fphotos%2F3.jpg%3FINSOON_EB_5512801818_20230116121030,https://api.jinka.fr/apiv2/media/imgsrv?url=https%3A%2F%2Fphotos.ubiflow.net%2F754025%2F372741019%2Fphotos%2F4.jpg%3FINSOON_EB_5512801818_20230116121030,https://api.jinka.fr/apiv2/media/imgsrv?url=https%3A%2F%2Fphotos.ubiflow.net%2F754025%2F372741019%2Fphotos%2F5.jpg%3FINSOON_EB_5512801818_20230116121030,https://api.jinka.fr/apiv2/media/imgsrv?url=https%3A%2F%2Fphotos.ubiflow.net%2F754025%2F372741019%2Fphotos%2F6.jpg%3FINSOON_EB_5512801818_20230116121030", "created_at": "2023-01-16T17:45:24.000Z", "expired_at": null, "sendDate": "2023-01-22T09:41:20.000Z", "previous_rent": null, "previous_rent_at": null, "favorite": 0, "nb_spam": 0, "contacted": 0, "stops": [], "features": {"id": 27640640, "lift": null, "shower": 1, "bath": null, "year": null, "parking": null, "box": null, "balcony": null, "terracy": null, "cave": null, "garden": 0}, "new_real_estate": null, "rentMinPerM2": 10.82, "clicked_at": "1970-01-01T00:00:01.000Z", "webview_link": null, "alert_id": "2306da5e990d75bb2e00a0ea2381f63c"}, {"id": 27616882, "source": "explorimmo", "source_is_partner": 0, "source_is_plato_supported": false, "source_logo": "https://loueragile-media.s3.eu-west-3.amazonaws.com/source_logos/logo-explorimmo.png", "source_logo_fallback": "https://ui-avatars.com/api/?background=d81094&color=000000&name=lefigaro.fr", "source_label": "lefigaro.fr", "search_type": "for_rent", "owner_type": "Agence", "rent": 900, "rent_max": null, "area": 59, "room": 3, "bedroom": 2, "floor": 1, "type": "Appartement", "buy_type": null, "city": "Limeil-Brevannes", "postal_code": "94450", "lat": null, "lng": null, "furnished": 1, "description": "Proche centre ville, appartement meubl\u00e9 au 1er \u00e9tage comprenant entr\u00e9e, s\u00e9jour, cuisine ind\u00e9pendante am\u00e9nag\u00e9e et \u00e9quip\u00e9e ( plaque, four, frigo cong\u00e9lateur,  machine \u00e0 laver), 2 chambres dont une avec \u2026", "description_is_truncated": true, "images": "https://lh3.googleusercontent.com/bt_2L2f_mPbVXdn5w6aOQX_apJ_MsJD1qddluEcSh5o8WrzwrOZTHO4Z95XY858Cp1c37oepgKake-A2Jy34GHR1Fd2shkceB1djCySSahEa=rj-w940-h605-l80,https://lh3.googleusercontent.com/6kHI_8KaeAAA2AbJKo3Dm5S0M4EYZUYJ0Ul1FKWBPCKmz9hMD2BUg1EOCU697jPApX83DLSLix11hMSM3yGJPeoNiuLHfkTOu18jJjAOqP4=rj-w940-h605-l80,https://lh3.googleusercontent.com/wDijVnNTT4B33iRYoYAMK8rVl4wccHIkDlsSl60xeOUsH3tYe1FiOnmbUG1MUq5XLzu1SD7X9VEsapRA6omN9aVgdyEUpRGsQlBPa0rKag=rj-w940-h605-l80,https://lh3.googleusercontent.com/pI3LeKKoKNo2Mc7pUxfRbnfhDfvKr7XYf2PSNSjD7GndNGNxUNh9KkIH3JeE9j3xdn9g_rdMfua1u3_GTIkP04MwIeqU6ehN31y5Vu527A=rj-w940-h605-l80,https://lh3.googleusercontent.com/PCZcvWAWk-7nwiVeeqHQ8cwmdkwa5JKPlquPJXJV0WRyc27W5uGUK2iPmbqBqihf4IE1HVVh8wO8m1ZyB50dVTZCNen8uuHezLKLLXRv4gQ=rj-w940-h605-l80,https://lh3.googleusercontent.com/k9cMkAP4RUXeNPMmxpejWcbnFZWtaj45hSj54Rza0f2l25Dy0zSe7gua7E2IVgocXcEjGuvlU4p3EGft5A6oLUhu5NimYZHkkEHlu-wQHg=rj-w940-h605-l80,https://lh3.googleusercontent.com/8EZPdl9bi3KpH91SLvT_2HwH15gupV25OPgeBUbF2H2NtPLyxdCGTwukop5QtaEf2TVvxj0-0nMQ0G54XEwVtUzIwEXfD1pddML5oOjjEAq0=rj-w940-h605-l80", "created_at": "2023-01-16T05:26:25.000Z", "expired_at": null, "sendDate": "2023-01-22T09:41:20.000Z", "previous_rent": null, "previous_rent_at": null, "favorite": 0, "nb_spam": 0, "contacted": 0, "stops": [], "features": {"id": 27616882, "lift": null, "shower": null, "bath": null, "year": null, "parking": 1, "box": null, "balcony": null, "terracy": null, "cave": null, "garden": 0}, "new_real_estate": null, "rentMinPerM2": null, "clicked_at": "1970-01-01T00:00:01.000Z", "webview_link": null, "alert_id": "2306da5e990d75bb2e00a0ea2381f63c"}, {"id": 27492414, "source": "leboncoin", "source_is_partner": 0, "source_is_plato_supported": false, "source_logo": "https://loueragile-media.s3.eu-west-3.amazonaws.com/source_logos/logo-leboncoin.png", "source_logo_fallback": "https://ui-avatars.com/api/?background=39ec7e&color=000000&name=leboncoin.fr", "source_label": "leboncoin.fr", "search_type": "for_rent", "owner_type": "Particulier", "rent": 795, "rent_max": null, "area": 58, "room": 3, "bedroom": 2, "floor": 4, "type": "Appartement", "buy_type": null, "city": "Les Clayes-sous-Bois", "postal_code": "78340", "lat": null, "lng": null, "furnished": 1, "description": "Bel appartement F3 enti\u00e8rement meubl\u00e9, situ\u00e9 dans une r\u00e9sidence calme, au 4 \u00e8me et derni\u00e8re \u00e9tage (sans ascenseur) en centre ville proche gare (moins de 5 min \u00e0 pied), \u00e9cole maternelle, \u00e9l \u2026", "description_is_truncated": true, "images": "https://img.leboncoin.fr/api/v1/lbcpb1/images/94/6d/db/946ddb6916b028b60f8f5e624be4e511611b27c2.jpg?rule=ad-large,https://img.leboncoin.fr/api/v1/lbcpb1/images/4c/a5/99/4ca599083eb697522c82da5eb6d9b176003cce3d.jpg?rule=ad-large,https://img.leboncoin.fr/api/v1/lbcpb1/images/dc/41/36/dc41364964181d80c5f54285c0294286f6a22240.jpg?rule=ad-large", "created_at": "2023-01-13T07:00:25.000Z", "expired_at": null, "sendDate": "2023-01-22T09:41:20.000Z", "previous_rent": null, "previous_rent_at": null, "favorite": 0, "nb_spam": 0, "contacted": 0, "stops": [], "features": {"id": 27492414, "lift": 0, "shower": null, "bath": null, "year": null, "parking": 1, "box": null, "balcony": null, "terracy": null, "cave": 1, "garden": 0}, "new_real_estate": null, "rentMinPerM2": null, "clicked_at": "1970-01-01T00:00:01.000Z", "webview_link": null, "alert_id": "2306da5e990d75bb2e00a0ea2381f63c"}, {"id": 27423428, "source": "logic-immo", "source_is_partner": 0, "source_is_plato_supported": false, "source_logo": "https://loueragile-media.s3.eu-west-3.amazonaws.com/source_logos/logo-logic-immo.png", "source_logo_fallback": "https://ui-avatars.com/api/?background=d57e4a&color=000000&name=logic-immo.com", "source_label": "logic-immo.com", "search_type": "for_rent", "owner_type": "Agence", "rent": 750, "rent_max": null, "area": 55, "room": 3, "bedroom": 2, "floor": 1, "type": "Appartement", "buy_type": null, "city": "Avon", "postal_code": "77210", "lat": null, "lng": null, "furnished": 1, "description": "", "description_is_truncated": true, "images": "https://mmf.logic-immo.com/mmf/ads/photo-prop-800x600/240/e/e935034f-0311-468b-9c13-4bd7ee56c536.jpg,https://loueragile-media.s3.eu-west-3.amazonaws.com/source-images/other-photos.jpg", "created_at": "2023-01-11T13:57:16.000Z", "expired_at": null, "sendDate": "2023-01-22T09:41:20.000Z", "previous_rent": null, "previous_rent_at": null, "favorite": 0, "nb_spam": 0, "contacted": 0, "stops": [], "features": {"id": 27423428, "lift": 0, "shower": 1, "bath": null, "year": null, "parking": 0, "box": null, "balcony": 0, "terracy": 0, "cave": 1, "garden": 0}, "new_real_estate": null, "rentMinPerM2": 10.18, "clicked_at": "1970-01-01T00:00:01.000Z", "webview_link": null, "alert_id": "2306da5e990d75bb2e00a0ea2381f63c"}, {"id": 27401321, "source": "logic-immo", "source_is_partner": 0, "source_is_plato_supported": false, "source_logo": "https://loueragile-media.s3.eu-west-3.amazonaws.com/source_logos/logo-logic-immo.png", "source_logo_fallback": "https://ui-avatars.com/api/?background=d57e4a&color=000000&name=logic-immo.com", "source_label": "logic-immo.com", "search_type": "for_rent", "owner_type": "Agence", "rent": 850, "rent_max": null, "area": 50, "room": 3, "bedroom": 2, "floor": 1, "type": "Appartement", "buy_type": null, "city": "Louvres", "postal_code": "95380", "lat": null, "lng": null, "furnished": 1, "description": "", "description_is_truncated": true, "images": "https://mmf.logic-immo.com/mmf/ads/photo-prop-800x600/16b/5/5b10f5e0-2f19-4540-8c08-9835d28e4c8d.jpg,https://loueragile-media.s3.eu-west-3.amazonaws.com/source-images/other-photos.jpg", "created_at": "2023-01-11T01:35:40.000Z", "expired_at": null, "sendDate": "2023-01-22T09:41:20.000Z", "previous_rent": null, "previous_rent_at": null, "favorite": 0, "nb_spam": 0, "contacted": 0, "stops": [], "features": {"id": 27401321, "lift": 0, "shower": 1, "bath": null, "year": null, "parking": 0, "box": null, "balcony": 0, "terracy": 0, "cave": 0, "garden": 0}, "new_real_estate": null, "rentMinPerM2": null, "clicked_at": "1970-01-01T00:00:01.000Z", "webview_link": null, "alert_id": "2306da5e990d75bb2e00a0ea2381f63c"}, {"id": 27388149, "source": "leboncoin", "source_is_partner": 0, "source_is_plato_supported": false, "source_logo": "https://loueragile-media.s3.eu-west-3.amazonaws.com/source_logos/logo-leboncoin.png", "source_logo_fallback": "https://ui-avatars.com/api/?background=39ec7e&color=000000&name=leboncoin.fr", "source_label": "leboncoin.fr", "search_type": "for_rent", "owner_type": "Particulier", "rent": 900, "rent_max": null, "area": 60, "room": 3, "bedroom": null, "floor": null, "type": "Appartement", "buy_type": null, "city": "Villiers-le-Bel", "postal_code": "95400", "lat": null, "lng": null, "furnished": 1, "description": "Charmant duplex au c\u0153ur du centre-ville \nConfiguration suivante\n1 \u00e9tage cuisine meubl\u00e9e et \u00e9quip\u00e9e \nDouble s\u00e9jour \u2026", "description_is_truncated": true, "images": "https://img.leboncoin.fr/api/v1/lbcpb1/images/c7/1b/64/c71b64416e5237ae4e63f8a686cabbe4b767b04f.jpg?rule=ad-large,https://img.leboncoin.fr/api/v1/lbcpb1/images/87/cd/96/87cd96c90ff05978213fa0ba03693f75d7d267f1.jpg?rule=ad-large,https://img.leboncoin.fr/api/v1/lbcpb1/images/fe/de/aa/fedeaa228e05fdb477dc105e8e10bfdd6856be66.jpg?rule=ad-large", "created_at": "2023-01-10T18:08:10.000Z", "expired_at": null, "sendDate": "2023-01-22T09:41:20.000Z", "previous_rent": null, "previous_rent_at": null, "favorite": 0, "nb_spam": 0, "contacted": 0, "stops": [], "features": {"id": 27388149, "lift": null, "shower": null, "bath": null, "year": null, "parking": null, "box": null, "balcony": null, "terracy": null, "cave": null, "garden": 0}, "new_real_estate": null, "rentMinPerM2": null, "clicked_at": "1970-01-01T00:00:01.000Z", "webview_link": null, "alert_id": "2306da5e990d75bb2e00a0ea2381f63c"}, {"id": 27371499, "source": "leboncoin", "source_is_partner": 0, "source_is_plato_supported": false, "source_logo": "https://loueragile-media.s3.eu-west-3.amazonaws.com/source_logos/logo-leboncoin.png", "source_logo_fallback": "https://ui-avatars.com/api/?background=39ec7e&color=000000&name=leboncoin.fr", "source_label": "leboncoin.fr", "search_type": "for_rent", "owner_type": "Agence", "rent": 850, "rent_max": null, "area": 55, "room": 3, "bedroom": 2, "floor": null, "type": "Appartement", "buy_type": null, "city": "Nanteuil-les-Meaux", "postal_code": "77100", "lat": null, "lng": null, "furnished": 1, "description": "Appartement T3 de 55m2 dans une zone pavillonnaire tr\u00e8s proche de la zone industriel et commerciale de Nanteuil les Meaux \u00e0 seulement 3 min \u00e0 pied :\n\n- Ecole maternelle et primaire \u00e0 5 min \u00e0 pied,\n- Coll\u00e8ge, Lyc\u00e9e et \u2026", "description_is_truncated": true, "images": "https://img.leboncoin.fr/api/v1/lbcpb1/images/6d/fb/42/6dfb427b44fe72f8acd37dbd216570c74decab55.jpg?rule=ad-large,https://img.leboncoin.fr/api/v1/lbcpb1/images/43/e6/8c/43e68c89e1b35e1b7da320d08d46db877874e79f.jpg?rule=ad-large,https://img.leboncoin.fr/api/v1/lbcpb1/images/de/ed/fa/deedfaee3954d557c9e646c88d890f3b0002c2c6.jpg?rule=ad-large,https://img.leboncoin.fr/api/v1/lbcpb1/images/9a/a1/15/9aa1152e9b8b843ac9fdd1fedb6d93cd00b1a02a.jpg?rule=ad-large,https://img.leboncoin.fr/api/v1/lbcpb1/images/14/6e/90/146e9081646983cf1735ccd253acd4c153a82b6e.jpg?rule=ad-large,https://img.leboncoin.fr/api/v1/lbcpb1/images/00/03/fa/0003fab9f6a69d982ba33c4f0cb48a7e8c1cfbfa.jpg?rule=ad-large,https://img.leboncoin.fr/api/v1/lbcpb1/images/21/9f/6e/219f6eeeabc20edd9bc5fd6096c2c003a356aa8e.jpg?rule=ad-large,https://img.leboncoin.fr/api/v1/lbcpb1/images/da/16/6a/da166a001cb9d102328aebe98a09b8c1bba70136.jpg?rule=ad-large,https://img.leboncoin.fr/api/v1/lbcpb1/images/73/8b/05/738b058aaba9a4b9c536afad04673febc4568d65.jpg?rule=ad-large,https://img.leboncoin.fr/api/v1/lbcpb1/images/69/13/00/691300fba21d3d1ea63c98e379ddae8848609094.jpg?rule=ad-large", "created_at": "2023-01-10T11:13:14.000Z", "expired_at": null, "sendDate": "2023-01-22T09:41:20.000Z", "previous_rent": null, "previous_rent_at": null, "favorite": 0, "nb_spam": 0, "contacted": 0, "stops": [], "features": {"id": 27371499, "lift": null, "shower": null, "bath": null, "year": null, "parking": 1, "box": null, "balcony": null, "terracy": null, "cave": null, "garden": 0}, "new_real_estate": null, "rentMinPerM2": 12.12, "clicked_at": "1970-01-01T00:00:01.000Z", "webview_link": null, "alert_id": "2306da5e990d75bb2e00a0ea2381f63c"}, {"id": 27346039, "source": "bienici", "source_is_partner": 0, "source_is_plato_supported": false, "source_logo": "https://loueragile-media.s3.eu-west-3.amazonaws.com/source_logos/logo-bienici.png", "source_logo_fallback": "https://ui-avatars.com/api/?background=5f6512&color=ffffff&name=bienici.com", "source_label": "bienici.com", "search_type": "for_rent", "owner_type": "Agence", "rent": 900, "rent_max": null, "area": 48, "room": 3, "bedroom": 2, "floor": 3, "type": "Appartement", "buy_type": "old", "city": "Bougival", "postal_code": "78380", "lat": 48.8581, "lng": 2.13835, "furnished": 1, "description": "Square de la Drionne, Train Bougival. Oralia Lescallier vous propose ce 3 pi\u00e8ces meubl\u00e9 de 48.12m\u00b2 au 3\u00e8me \u00e9tage sans ascenseur comprenant : Une entr\u00e9e s\u00e9jour, 2 chambres, une cuisine am\u00e9nag\u00e9e et \u00e9quip\u00e9e ( plaque, r\u00e9frig\u00e9rateur, lave-vaisselle, lave-linge, four), \u2026", "description_is_truncated": true, "images": "http://box.ics.fr/les_ORALIA_sel/location/photo/20230109_105152-5287293782189018006.jpg,http://box.ics.fr/les_ORALIA_sel/location/photo/20211207_Visuel_Annonce_parcours_Location-636125759516666725.jpg,http://box.ics.fr/les_ORALIA_sel/location/photo/20230109_105251-8616560842010123490.jpg,http://box.ics.fr/les_ORALIA_sel/location/photo/90-20230109_105208-8220340508325418022.jpg,http://box.ics.fr/les_ORALIA_sel/location/photo/90-20230109_105201-8709902214948186125.jpg,http://box.ics.fr/les_ORALIA_sel/location/photo/90-20230109_105122-1605354320794381583.jpg,http://box.ics.fr/les_ORALIA_sel/location/photo/90-20230109_105125-8583011530015167442.jpg,http://box.ics.fr/les_ORALIA_sel/location/photo/90-20230109_105133-1468936466542811425.jpg,http://box.ics.fr/les_ORALIA_sel/location/photo/90-20230109_105221-6521052782298496051.jpg,http://box.ics.fr/les_ORALIA_sel/location/photo/90-20230109_105422-6627620436502661538.jpg,http://box.ics.fr/les_ORALIA_sel/location/photo/90-20230109_104532-7287503133124110175.jpg", "created_at": "2023-01-09T19:12:17.000Z", "expired_at": null, "sendDate": "2023-01-22T09:41:20.000Z", "previous_rent": null, "previous_rent_at": null, "favorite": 0, "nb_spam": 0, "contacted": 0, "stops": [], "features": {"id": 27346039, "lift": 0, "shower": 1, "bath": null, "year": null, "parking": null, "box": null, "balcony": null, "terracy": null, "cave": null, "garden": 0}, "new_real_estate": null, "rentMinPerM2": null, "clicked_at": "1970-01-01T00:00:01.000Z", "webview_link": null, "alert_id": "2306da5e990d75bb2e00a0ea2381f63c"}, {"id": 27338527, "source": "ubiflow", "source_is_partner": 0, "source_is_plato_supported": false, "source_logo": "https://loueragile-media.s3.eu-west-3.amazonaws.com/source_logos/logo-ubiflow.png", "source_logo_fallback": "https://ui-avatars.com/api/?background=aaa66b&color=000000&name=ubiflow", "source_label": "ubiflow", "search_type": "for_rent", "owner_type": "Agence", "rent": 900, "rent_max": null, "area": 55, "room": 3, "bedroom": 2, "floor": 4, "type": "Appartement", "buy_type": "old", "city": "Melun", "postal_code": "77000", "lat": 48.546, "lng": 2.64827, "furnished": 1, "description": "R\u00e9f. AN002072 - R\u00e9f : AN2072\r\nIMODIRECT vous propose ce bel appartement enti\u00e8rement r\u00e9nov\u00e9 de 55 m\u00b2 dans une r\u00e9sidence calme et s\u00e9curis\u00e9e. Ce trois-pi\u00e8ces comporte de nombreux rangements avec de beaux volumes, une entr\u00e9e, un grand s\u00e9jour lumineux, cuisine \u2026", "description_is_truncated": true, "images": "https://api.jinka.fr/apiv2/media/imgsrv?url=https%3A%2F%2Fphotos.ubiflow.net%2F210198%2F364235851%2Fphotos%2F1.jpg%3FJINKA_1554332922_20221027181720,https://api.jinka.fr/apiv2/media/imgsrv?url=https%3A%2F%2Fphotos.ubiflow.net%2F210198%2F364235851%2Fphotos%2F2.jpg%3FJINKA_1554332922_20221027181720,https://api.jinka.fr/apiv2/media/imgsrv?url=https%3A%2F%2Fphotos.ubiflow.net%2F210198%2F364235851%2Fphotos%2F3.jpg%3FJINKA_1554332922_20221027181720,https://api.jinka.fr/apiv2/media/imgsrv?url=https%3A%2F%2Fphotos.ubiflow.net%2F210198%2F364235851%2Fphotos%2F4.jpg%3FJINKA_1554332922_20221027181720,https://api.jinka.fr/apiv2/media/imgsrv?url=https%3A%2F%2Fphotos.ubiflow.net%2F210198%2F364235851%2Fphotos%2F5.jpg%3FJINKA_1554332922_20221027181720,https://api.jinka.fr/apiv2/media/imgsrv?url=https%3A%2F%2Fphotos.ubiflow.net%2F210198%2F364235851%2Fphotos%2F6.jpg%3FJINKA_1554332922_20221027181720,https://api.jinka.fr/apiv2/media/imgsrv?url=https%3A%2F%2Fphotos.ubiflow.net%2F210198%2F364235851%2Fphotos%2F7.jpg%3FJINKA_1554332922_20221027181720", "created_at": "2023-01-09T17:25:13.000Z", "expired_at": null, "sendDate": "2023-01-22T09:41:20.000Z", "previous_rent": null, "previous_rent_at": null, "favorite": 0, "nb_spam": 0, "contacted": 0, "stops": [], "features": {"id": 27338527, "lift": 1, "shower": 1, "bath": null, "year": null, "parking": null, "box": null, "balcony": 1, "terracy": 1, "cave": 1, "garden": 0}, "new_real_estate": null, "rentMinPerM2": 10.82, "clicked_at": "1970-01-01T00:00:01.000Z", "webview_link": null, "alert_id": "2306da5e990d75bb2e00a0ea2381f63c"}], "pagination": {"totals": {"c": 58, "all": 58, "read": 57, "favorite": 0, "unread": 1, "contact": 0, "deleted": 0}, "nbPages": 3}}{"alert": {"id": "2306da5e990d75bb2e00a0ea2381f63c", "user_id": 933381, "email": "a...h@epfedu.fr", "created_at": "2023-01-22T09:41:20.000Z", "postal_code": null, "search_type": "for_rent", "search_type_intention": "for_rent", "rent_max": 900, "rent_min": 0, "area_min": 20, "area_max": 60, "room_min": 3, "room_max": null, "bedroom_min": 2, "furnished": 1, "owner_type": null, "tenement_type": null, "buy_type": null, "floor": null, "bath": null, "lift": null, "cave": null, "garden": null, "balcony": null, "no_coliving": null, "parking": null, "photos": 1, "move_date": null, "active": 1, "activated_at": "2023-01-22T09:41:21.000Z", "unsubscribed_at": null, "desactivated_at": null, "token": "2306da5e990d75bb2e00a0ea2381f63c", "state": "OFFERED", "expired_at": null, "price": 490, "estimated_ads_per_day": 5, "rent_max_allow_excess": 0, "rent_max_used": 900, "area_min_used": 20, "agglomeration": "paris", "use_notification_service": 1, "last_opened_at": null, "deleted": null, "user_name": null, "match_none": null, "no_poorly_insulated": null, "stops": [], "line_stations": [], "postalCodes": [], "facebookId": null, "otherEmails": [], "cities": [], "geopoints": [{"id": 1160953, "postal_code": "78450", "city": "Chavenay", "radius": 50, "latLng": [48.851791948636205, 2.004434554673829]}, {"id": 1160954, "postal_code": "77264", "city": "Lumigny-Nesles-Ormeaux", "radius": 50, "latLng": [48.6942414288363, 2.9316409569714414]}, {"id": 1160955, "postal_code": "77407", "city": "Saint-Fargeau-Ponthierry", "radius": 50, "latLng": [48.52483213073266, 2.5355510173816906]}, {"id": 1160956, "postal_code": "91930", "city": "Monnerville", "radius": 50, "latLng": [48.3382638977983, 2.031402304947025]}], "dpts": [], "telegram_chat_id": null, "notification_channels": [], "name": "n\u00b01", "where_zone": [], "where_zone_9_3_2": [], "telegram_bot_url": "https://t.me/LouerAgileBot", "notification_settings": {"notification_rate": "realtime", "notification_channel_email": false, "notification_channel_push_tokens": []}}, "ads": [{"id": 25708363, "source": "locservice", "source_is_partner": 1, "source_is_plato_supported": false, "source_logo": "https://loueragile-media.s3.eu-west-3.amazonaws.com/source_logos/logo-locservice.png", "source_logo_fallback": "https://ui-avatars.com/api/?background=75fbff&color=000000&name=locservice.fr", "source_label": "locservice.fr", "source_description": "Louez sans frais d'agence, annonces de particulier v\u00e9rifi\u00e9es, service qui a s\u00e9duit 1,9 millions de particuliers.", "search_type": "for_rent", "owner_type": "Particulier", "rent": 750, "rent_max": null, "area": 55, "room": 3, "bedroom": 2, "floor": null, "type": "Appartement", "buy_type": "old", "city": "Trappes", "postal_code": "78190", "lat": 48.7743, "lng": 1.9897, "furnished": 1, "description": "Location \u00e0 Trappes d'un appartement de particulier disponible le 01/12/22. Ce meubl\u00e9 poss\u00e8de 2 chambres et est \u00e0 louer 750  euros par mois.", "description_is_truncated": false, "images": "", "created_at": "2022-11-18T02:38:50.000Z", "expired_at": null, "sendDate": "2023-01-22T11:49:50.000Z", "previous_rent": null, "previous_rent_at": null, "favorite": 0, "nb_spam": 0, "contacted": 0, "stops": [], "features": {"id": 25708363, "lift": 0, "shower": null, "bath": null, "year": null, "parking": null, "box": null, "balcony": null, "terracy": null, "cave": null, "garden": 0}, "new_real_estate": null, "rentMinPerM2": null, "clicked_at": null, "webview_link": null, "alert_id": "2306da5e990d75bb2e00a0ea2381f63c"}, {"id": 25064824, "source": "locservice", "source_is_partner": 1, "source_is_plato_supported": false, "source_logo": "https://loueragile-media.s3.eu-west-3.amazonaws.com/source_logos/logo-locservice.png", "source_logo_fallback": "https://ui-avatars.com/api/?background=75fbff&color=000000&name=locservice.fr", "source_label": "locservice.fr", "source_description": "Louez sans frais d'agence, annonces de particulier v\u00e9rifi\u00e9es, service qui a s\u00e9duit 1,9 millions de particuliers.", "search_type": "for_rent", "owner_type": "Particulier", "rent": 900, "rent_max": null, "area": 43, "room": 3, "bedroom": 2, "floor": null, "type": "Appartement", "buy_type": "old", "city": "Marly-le-Roi", "postal_code": "78160", "lat": 48.8727, "lng": 2.09232, "furnished": 1, "description": "A louer appartement T3 en meubl\u00e9 de 43 m2 \u00e0 Marly le Roi entre particuliers. Appartement disponible \u00e0 la location pour un loyer de 900  euros par mois.", "description_is_truncated": false, "images": "https://photos.locservice.fr/0000/0000/0000/0075/8898/0.jpg,https://photos.locservice.fr/0000/0000/0000/0075/8898/1.jpg,https://photos.locservice.fr/0000/0000/0000/0075/8898/2.jpg,https://photos.locservice.fr/0000/0000/0000/0075/8898/3.jpg,https://photos.locservice.fr/0000/0000/0000/0075/8898/4.jpg", "created_at": "2022-10-29T02:00:10.000Z", "expired_at": null, "sendDate": "2023-01-22T11:16:54.000Z", "previous_rent": null, "previous_rent_at": null, "favorite": 0, "nb_spam": 0, "contacted": 0, "stops": [], "features": {"id": 25064824, "lift": 0, "shower": null, "bath": null, "year": null, "parking": null, "box": null, "balcony": null, "terracy": null, "cave": null, "garden": 0}, "new_real_estate": null, "rentMinPerM2": null, "clicked_at": null, "webview_link": null, "alert_id": "2306da5e990d75bb2e00a0ea2381f63c"}, {"id": 18175671, "source": "koliving", "source_is_partner": 1, "source_is_plato_supported": false, "source_logo": "https://loueragile-media.s3.eu-west-3.amazonaws.com/source_logos/logo-koliving.png", "source_logo_fallback": "https://ui-avatars.com/api/?background=0db53b&color=ffffff&name=koliving", "source_label": "koliving", "source_description": "Cette agence est partenaire de Jinka.", "search_type": "for_rent", "owner_type": "Agence", "rent": 600, "rent_max": null, "area": 60, "room": 3, "bedroom": 2, "floor": 3, "type": "Appartement", "buy_type": null, "city": "Epinay-sur-Seine", "postal_code": "93800", "lat": 48.9582, "lng": 2.32565, "furnished": 1, "description": "Bonjour,\n\nJe propose une colocation dans un appartement comportant deux chambres. Calme, propre et \u00e0 proximit\u00e9 des transports.\n\n Lien r\u00e9servation : https://koliving.fr/properties/6228bc03b419e4001610cfcc/rooms/6228bc2db419e4001610cfcf", "description_is_truncated": false, "images": "https://res.cloudinary.com/koliving/image/upload/q_30%2Cf_auto%2Cg_south_east%2Cx_5%2Cy_5%2Cl_misc:logo-white_tfsdda/properties/6228bc03b419e4001610cfcc-1646836990955-PROPERTY_COMMON_PICTURES.png,https://res.cloudinary.com/koliving/image/upload/q_30%2Cf_auto%2Cg_south_east%2Cx_5%2Cy_5%2Cl_misc:logo-white_tfsdda/properties/6228bc03b419e4001610cfcc-1646836996522-PROPERTY_COMMON_PICTURES.jpg,https://res.cloudinary.com/koliving/image/upload/q_30%2Cf_auto%2Cg_south_east%2Cx_5%2Cy_5%2Cl_misc:logo-white_tfsdda/properties/6228bc03b419e4001610cfcc-1648634184089-PROPERTY_COMMON_PICTURES.jpg,https://res.cloudinary.com/koliving/image/upload/q_30%2Cf_auto%2Cg_south_east%2Cx_5%2Cy_5%2Cl_misc:logo-white_tfsdda/properties/6228bc03b419e4001610cfcc-1648634191881-PROPERTY_COMMON_PICTURES.jpg", "created_at": "2022-03-30T10:22:59.000Z", "expired_at": null, "sendDate": "2023-01-22T09:41:20.000Z", "previous_rent": null, "previous_rent_at": null, "favorite": 0, "nb_spam": 0, "contacted": 0, "stops": [], "features": {"id": 18175671, "lift": null, "shower": null, "bath": null, "year": null, "parking": null, "box": null, "balcony": null, "terracy": null, "cave": null, "garden": 0}, "new_real_estate": null, "rentMinPerM2": null, "clicked_at": "2023-01-22T10:16:42.000Z", "webview_link": null, "alert_id": "2306da5e990d75bb2e00a0ea2381f63c"}, {"id": 27875188, "source": "logic-immo", "source_is_partner": 0, "source_is_plato_supported": false, "source_logo": "https://loueragile-media.s3.eu-west-3.amazonaws.com/source_logos/logo-logic-immo.png", "source_logo_fallback": "https://ui-avatars.com/api/?background=d57e4a&color=000000&name=logic-immo.com", "source_label": "logic-immo.com", "search_type": "for_rent", "owner_type": "Agence", "rent": 450, "rent_max": null, "area": 54, "room": 4, "bedroom": 3, "floor": 3, "type": "Appartement", "buy_type": null, "city": "Evry", "postal_code": "91000", "lat": null, "lng": null, "furnished": 1, "description": "", "description_is_truncated": true, "images": "https://mmf.logic-immo.com/mmf/ads/photo-prop-800x600/e63/f/f6cef6d1-95a5-4bd3-bc35-4f242271943f.jpg,https://loueragile-media.s3.eu-west-3.amazonaws.com/source-images/other-photos.jpg", "created_at": "2023-01-22T09:17:42.000Z", "expired_at": null, "sendDate": "2023-01-22T09:41:20.000Z", "previous_rent": null, "previous_rent_at": null, "favorite": 0, "nb_spam": 0, "contacted": 0, "stops": [], "features": {"id": 27875188, "lift": 0, "shower": null, "bath": null, "year": null, "parking": 0, "box": null, "balcony": 0, "terracy": 0, "cave": 0, "garden": 0}, "new_real_estate": null, "rentMinPerM2": 1.37, "clicked_at": "1970-01-01T00:00:01.000Z", "webview_link": null, "alert_id": "2306da5e990d75bb2e00a0ea2381f63c"}, {"id": 27859951, "source": "leboncoin", "source_is_partner": 0, "source_is_plato_supported": false, "source_logo": "https://loueragile-media.s3.eu-west-3.amazonaws.com/source_logos/logo-leboncoin.png", "source_logo_fallback": "https://ui-avatars.com/api/?background=39ec7e&color=000000&name=leboncoin.fr", "source_label": "leboncoin.fr", "search_type": "for_rent", "owner_type": "Particulier", "rent": 890, "rent_max": null, "area": 57, "room": 3, "bedroom": null, "floor": 3, "type": "Appartement", "buy_type": null, "city": "Limay", "postal_code": "78520", "lat": 48.9853, "lng": 1.74432, "furnished": 1, "description": "Appartement neuf, bien \u00e9clair\u00e9 au 3e \u00e9tage avec une terrasse de 8m2 \nL\u2019appartement a une cuisine \u00e9quip\u00e9e ouverte sur le s\u00e9jour,  petite buanderie, salle de bain, WC s\u00e9par\u00e9, \u2026", "description_is_truncated": true, "images": "https://img.leboncoin.fr/api/v1/lbcpb1/images/6d/f6/5d/6df65db1f08be0fa8db515ea3edb05179a5ee117.jpg?rule=ad-large,https://img.leboncoin.fr/api/v1/lbcpb1/images/ab/3b/dc/ab3bdc478f392d5d4643f73bbdd7301ff0f97562.jpg?rule=ad-large,https://img.leboncoin.fr/api/v1/lbcpb1/images/63/dc/96/63dc968b1a6a64fc9d61124d7a0a5bccf1781eab.jpg?rule=ad-large", "created_at": "2023-01-21T18:07:13.000Z", "expired_at": null, "sendDate": "2023-01-22T09:41:20.000Z", "previous_rent": null, "previous_rent_at": null, "favorite": 0, "nb_spam": 0, "contacted": 0, "stops": [], "features": {"id": 27859951, "lift": null, "shower": null, "bath": null, "year": null, "parking": 1, "box": null, "balcony": null, "terracy": 1, "cave": null, "garden": 0}, "new_real_estate": null, "rentMinPerM2": null, "clicked_at": "1970-01-01T00:00:01.000Z", "webview_link": null, "alert_id": "2306da5e990d75bb2e00a0ea2381f63c"}, {"id": 27846162, "source": "leboncoin", "source_is_partner": 0, "source_is_plato_supported": false, "source_logo": "https://loueragile-media.s3.eu-west-3.amazonaws.com/source_logos/logo-leboncoin.png", "source_logo_fallback": "https://ui-avatars.com/api/?background=39ec7e&color=000000&name=leboncoin.fr", "source_label": "leboncoin.fr", "search_type": "for_rent", "owner_type": "Agence", "rent": 645, "rent_max": null, "area": 24, "room": 3, "bedroom": null, "floor": null, "type": "Appartement", "buy_type": null, "city": "Mitry-Mory", "postal_code": "77290", "lat": null, "lng": null, "furnished": 1, "description": "Studio meubl\u00e9 location 24m2\n\nAvant toute chose : oui le logement est disponible\n\nA LOUER STUDIO MEUBL\u00c9 \u00e0 Mitry-Mory, propos\u00e9 \u00e0 la location un appartement de type studio situ\u00e9 dans une zone pavillonnaire tr\u00e8s calme. Vous appr\u00e9cierez particuli\u00e8rement son entr\u00e9e sur \u2026", "description_is_truncated": true, "images": "https://img.leboncoin.fr/api/v1/lbcpb1/images/9c/89/22/9c892230c28b0920b0eea71ad94fdc8ca8925944.jpg?rule=ad-large,https://img.leboncoin.fr/api/v1/lbcpb1/images/91/e5/0c/91e50c569a9a5165be4dce15df646cb38aec6226.jpg?rule=ad-large,https://img.leboncoin.fr/api/v1/lbcpb1/images/a7/d2/16/a7d21624185747ac453f73a5141897630b3a2b90.jpg?rule=ad-large,https://img.leboncoin.fr/api/v1/lbcpb1/images/86/93/53/869353735445d6a435cba4a857fdeb5c7d01befc.jpg?rule=ad-large,https://img.leboncoin.fr/api/v1/lbcpb1/images/ba/7c/bd/ba7cbde86d29b7cc6f4d1b9bf56a17ac457ba3ec.jpg?rule=ad-large,https://img.leboncoin.fr/api/v1/lbcpb1/images/52/f6/15/52f6151a59e69ba8e6d030d1a17dd8953e9b5e0c.jpg?rule=ad-large", "created_at": "2023-01-21T09:21:46.000Z", "expired_at": null, "sendDate": "2023-01-22T09:41:20.000Z", "previous_rent": null, "previous_rent_at": null, "favorite": 0, "nb_spam": 0, "contacted": 0, "stops": [], "features": {"id": 27846162, "lift": null, "shower": 1, "bath": null, "year": null, "parking": null, "box": null, "balcony": null, "terracy": null, "cave": null, "garden": 0}, "new_real_estate": null, "rentMinPerM2": null, "clicked_at": "1970-01-01T00:00:01.000Z", "webview_link": null, "alert_id": "2306da5e990d75bb2e00a0ea2381f63c"}, {"id": 27841047, "source": "explorimmo", "source_is_partner": 0, "source_is_plato_supported": false, "source_logo": "https://loueragile-media.s3.eu-west-3.amazonaws.com/source_logos/logo-explorimmo.png", "source_logo_fallback": "https://ui-avatars.com/api/?background=d81094&color=000000&name=lefigaro.fr", "source_label": "lefigaro.fr", "search_type": "for_rent", "owner_type": "Agence", "rent": 800, "rent_max": null, "area": 36, "room": 3, "bedroom": 2, "floor": 1, "type": "Appartement", "buy_type": null, "city": "Juziers", "postal_code": "78820", "lat": null, "lng": null, "furnished": 1, "description": "Situ\u00e9 au 1 er \u00e9tage d'un petit immeuble en copropri\u00e9t\u00e9, en centre ville de Juziers, proche des commerces, des \u00e9coles et \u00e0 5 minutes de la gare, charmant appartement/duplex de 3 pi\u00e8ces.  Mesurant 36,48 m\u00b2 loi carrez il \u2026", "description_is_truncated": true, "images": "https://lh3.googleusercontent.com/U_Ww6-eLPba62xuGx_hRavRqVQn643cxkA0JDAnZC1fvAwwo5G2K4lbegJkr0pYfeo3W7EBVAyzb-kqsKCQJB2D5GZNMj01ANMC8MQf_EQ=rj-w940-h605-l80,https://lh3.googleusercontent.com/Bvb0naPpkJFDOxjqyZ6G7N78mmNe6f2zHMALKbh1PLRR-ze3Z6h9SyF4KKPIEAOyDo8KQmbIAp2LHHt-tdn9wBBK-jHowCIxdV7ExjrexCDu=rj-w940-h605-l80,https://lh3.googleusercontent.com/y6DO9zObtCDUXc_cK0n3JZ4ZxgrpDw6Qe8nkR3AGEwqATckfYXuMFKVW7eobd-cfkkgh7-IdZsQ3OzK82F4ORLPbUjjDFuUFtlV4qiNnm94=rj-w940-h605-l80,https://lh3.googleusercontent.com/dWjScftqQQCf-m6H_3wQ54tnQqezCj_cgVtw6bCy8dS6122iUhUvb-9WQYwzP62zR8SF_ojDC3H0tTjEpz9mPF3E3243XeYJ6rgEaxgVdnZW=rj-w940-h605-l80,https://lh3.googleusercontent.com/cAOakPOKuwpfpAW7kQhNtcDphBsJMWArEpw2IfuPY9-NnwUPXyfA51uv7XP3Jubbf8n7r_kBfkEcNvZW1xuyc2qwsK8iMuXvEU6pb0nr44Y=rj-w940-h605-l80,https://lh3.googleusercontent.com/hDLX4nyLLAAJVNLXCLWKp5A2VqRsjvz94F-5Q8SJwDNKc0J5sQ9gjEfoh9AoBQO_P54XpJr6DBtMFcay88el-dc27MJ2JYjmaBs2L-Y41Jk=rj-w940-h605-l80,https://lh3.googleusercontent.com/xgg_MVe-Wp373_USRTh9QEFCc9EEOfmf8tBjFCWJUT2ADX2c92iMwZB95FAEWa-rs-qJeZ1V4WPMSO_M6Mgxc8g4s_bgJKb3mw8RS_NRe3et=rj-w940-h605-l80,https://lh3.googleusercontent.com/ABEFj03GWSkelLDRBDxIUPxVAM731Ar5zlOLkyAWI_RZr69b3nqFDkABukwJKAKVYH6FwMvXHV6cQwXSn5T8Ze65qjFLUJeh6SsaiBslMso=rj-w940-h605-l80", "created_at": "2023-01-21T05:48:11.000Z", "expired_at": null, "sendDate": "2023-01-22T09:41:20.000Z", "previous_rent": null, "previous_rent_at": null, "favorite": 0, "nb_spam": 0, "contacted": 0, "stops": [], "features": {"id": 27841047, "lift": null, "shower": 1, "bath": null, "year": null, "parking": null, "box": null, "balcony": null, "terracy": null, "cave": null, "garden": 0}, "new_real_estate": null, "rentMinPerM2": null, "clicked_at": "1970-01-01T00:00:01.000Z", "webview_link": null, "alert_id": "2306da5e990d75bb2e00a0ea2381f63c"}, {"id": 27827717, "source": "leboncoin", "source_is_partner": 0, "source_is_plato_supported": false, "source_logo": "https://loueragile-media.s3.eu-west-3.amazonaws.com/source_logos/logo-leboncoin.png", "source_logo_fallback": "https://ui-avatars.com/api/?background=39ec7e&color=000000&name=leboncoin.fr", "source_label": "leboncoin.fr", "search_type": "for_rent", "owner_type": "Particulier", "rent": 895, "rent_max": null, "area": 44, "room": 3, "bedroom": 2, "floor": null, "type": "Appartement", "buy_type": null, "city": "Villejuif", "postal_code": "94800", "lat": null, "lng": null, "furnished": 1, "description": "Je vous propose en location un appartement type F 3 refait \u00e0 neuf compos\u00e9 d\u2019une entr\u00e9e, cuisine \u00e9quip\u00e9e, salle de bain, deux chambres avec un espace s\u00e9jour. l ' appartement est lumineux,  il est lou\u00e9 meubl\u00e9, le grand \u2026", "description_is_truncated": true, "images": "https://img.leboncoin.fr/api/v1/lbcpb1/images/d0/1e/03/d01e0371201ff92a292c57a05c44c12dfb0c0114.jpg?rule=ad-large,https://img.leboncoin.fr/api/v1/lbcpb1/images/a6/2e/36/a62e364c6ac80ea10e5e47787555226ca00bb695.jpg?rule=ad-large,https://img.leboncoin.fr/api/v1/lbcpb1/images/be/3a/cf/be3acf9386b7d5a54d48223cc3cf3f606151cf38.jpg?rule=ad-large", "created_at": "2023-01-20T22:06:09.000Z", "expired_at": null, "sendDate": "2023-01-22T09:41:20.000Z", "previous_rent": null, "previous_rent_at": null, "favorite": 0, "nb_spam": 0, "contacted": 0, "stops": [], "features": {"id": 27827717, "lift": null, "shower": null, "bath": null, "year": null, "parking": null, "box": null, "balcony": null, "terracy": null, "cave": null, "garden": 0}, "new_real_estate": null, "rentMinPerM2": 12.95, "clicked_at": "1970-01-01T00:00:01.000Z", "webview_link": null, "alert_id": "2306da5e990d75bb2e00a0ea2381f63c"}, {"id": 27810033, "source": "logic-immo", "source_is_partner": 0, "source_is_plato_supported": false, "source_logo": "https://loueragile-media.s3.eu-west-3.amazonaws.com/source_logos/logo-logic-immo.png", "source_logo_fallback": "https://ui-avatars.com/api/?background=d57e4a&color=000000&name=logic-immo.com", "source_label": "logic-immo.com", "search_type": "for_rent", "owner_type": "Agence", "rent": 840, "rent_max": null, "area": 60, "room": 3, "bedroom": 2, "floor": 0, "type": "Appartement", "buy_type": null, "city": "Meaux", "postal_code": "77100", "lat": null, "lng": null, "furnished": 1, "description": "", "description_is_truncated": true, "images": "https://mmf.logic-immo.com/mmf/ads/photo-prop-800x600/056/7/785f2485-2dd0-4670-a3dc-4e4dfbb1f795.jpg,https://loueragile-media.s3.eu-west-3.amazonaws.com/source-images/other-photos.jpg", "created_at": "2023-01-20T14:45:41.000Z", "expired_at": null, "sendDate": "2023-01-22T09:41:20.000Z", "previous_rent": null, "previous_rent_at": null, "favorite": 0, "nb_spam": 0, "contacted": 0, "stops": [], "features": {"id": 27810033, "lift": 1, "shower": 1, "bath": null, "year": null, "parking": 0, "box": null, "balcony": 0, "terracy": 0, "cave": 0, "garden": null}, "new_real_estate": null, "rentMinPerM2": 12.12, "clicked_at": "1970-01-01T00:00:01.000Z", "webview_link": null, "alert_id": "2306da5e990d75bb2e00a0ea2381f63c"}, {"id": 27801757, "source": "logic-immo", "source_is_partner": 0, "source_is_plato_supported": false, "source_logo": "https://loueragile-media.s3.eu-west-3.amazonaws.com/source_logos/logo-logic-immo.png", "source_logo_fallback": "https://ui-avatars.com/api/?background=d57e4a&color=000000&name=logic-immo.com", "source_label": "logic-immo.com", "search_type": "for_rent", "owner_type": "Agence", "rent": 500, "rent_max": null, "area": 54, "room": 4, "bedroom": 3, "floor": 3, "type": "Appartement", "buy_type": null, "city": "Evry", "postal_code": "91000", "lat": null, "lng": null, "furnished": 1, "description": "", "description_is_truncated": true, "images": "https://mmf.logic-immo.com/mmf/ads/photo-prop-800x600/75d/d/d533056f-25d7-44b1-b3c0-9f4299a49ae7.jpg,https://loueragile-media.s3.eu-west-3.amazonaws.com/source-images/other-photos.jpg", "created_at": "2023-01-20T11:29:07.000Z", "expired_at": null, "sendDate": "2023-01-22T09:41:20.000Z", "previous_rent": null, "previous_rent_at": null, "favorite": 0, "nb_spam": 0, "contacted": 0, "stops": [], "features": {"id": 27801757, "lift": 0, "shower": 1, "bath": null, "year": null, "parking": 0, "box": null, "balcony": 0, "terracy": 0, "cave": 0, "garden": 0}, "new_real_estate": null, "rentMinPerM2": 1.37, "clicked_at": "1970-01-01T00:00:01.000Z", "webview_link": null, "alert_id": "2306da5e990d75bb2e00a0ea2381f63c"}, {"id": 27766530, "source": "leboncoin", "source_is_partner": 0, "source_is_plato_supported": false, "source_logo": "https://loueragile-media.s3.eu-west-3.amazonaws.com/source_logos/logo-leboncoin.png", "source_logo_fallback": "https://ui-avatars.com/api/?background=39ec7e&color=000000&name=leboncoin.fr", "source_label": "leboncoin.fr", "search_type": "for_rent", "owner_type": "Particulier", "rent": 900, "rent_max": null, "area": 52, "room": 3, "bedroom": 2, "floor": 0, "type": "Maison", "buy_type": null, "city": "Vallangoujard", "postal_code": "95810", "lat": null, "lng": null, "furnished": 1, "description": "Maison mitoyenne de 52 m2 avec terrasse de 20m\u00b2 avec salon de jardin et barbecue. \n2 places de parking ext\u00e9rieures. \nId\u00e9al pour 2 \u00e0 4 personnes, fonctionnel et \u00e9quip\u00e9.\nAu rez de chauss\u00e9e\u00a0: cuisine tout  \u2026", "description_is_truncated": true, "images": "https://img.leboncoin.fr/api/v1/lbcpb1/images/a2/02/ec/a202ec5ecb9dfbd90586835a45cded9742e80ded.jpg?rule=ad-large,https://img.leboncoin.fr/api/v1/lbcpb1/images/90/c9/39/90c93935168210fadf86c5317819fb80399e8302.jpg?rule=ad-large,https://img.leboncoin.fr/api/v1/lbcpb1/images/c5/32/d6/c532d624f6b19c4dddafbf342a09157a1bd2fdb4.jpg?rule=ad-large", "created_at": "2023-01-19T15:14:43.000Z", "expired_at": null, "sendDate": "2023-01-22T09:41:20.000Z", "previous_rent": null, "previous_rent_at": null, "favorite": 0, "nb_spam": 0, "contacted": 0, "stops": [], "features": {"id": 27766530, "lift": null, "shower": 1, "bath": null, "year": null, "parking": 1, "box": null, "balcony": null, "terracy": 1, "cave": null, "garden": null}, "new_real_estate": null, "rentMinPerM2": null, "clicked_at": "1970-01-01T00:00:01.000Z", "webview_link": null, "alert_id": "2306da5e990d75bb2e00a0ea2381f63c"}, {"id": 27738164, "source": "logic-immo", "source_is_partner": 0, "source_is_plato_supported": false, "source_logo": "https://loueragile-media.s3.eu-west-3.amazonaws.com/source_logos/logo-logic-immo.png", "source_logo_fallback": "https://ui-avatars.com/api/?background=d57e4a&color=000000&name=logic-immo.com", "source_label": "logic-immo.com", "search_type": "for_rent", "owner_type": "Agence", "rent": 850, "rent_max": null, "area": 41, "room": 3, "bedroom": 2, "floor": 3, "type": "Appartement", "buy_type": null, "city": "Palaiseau", "postal_code": "91120", "lat": null, "lng": null, "furnished": 1, "description": "", "description_is_truncated": true, "images": "https://mmf.logic-immo.com/mmf/ads/photo-prop-800x600/83c/d/d60b075a-fa5f-4958-bda5-2386c734c11e.jpg,https://loueragile-media.s3.eu-west-3.amazonaws.com/source-images/other-photos.jpg", "created_at": "2023-01-18T21:56:50.000Z", "expired_at": null, "sendDate": "2023-01-22T09:41:20.000Z", "previous_rent": null, "previous_rent_at": null, "favorite": 0, "nb_spam": 0, "contacted": 0, "stops": [], "features": {"id": 27738164, "lift": 0, "shower": 1, "bath": null, "year": null, "parking": 1, "box": null, "balcony": 1, "terracy": 1, "cave": 0, "garden": 0}, "new_real_estate": null, "rentMinPerM2": 14.49, "clicked_at": "1970-01-01T00:00:01.000Z", "webview_link": null, "alert_id": "2306da5e990d75bb2e00a0ea2381f63c"}, {"id": 27711837, "source": "leboncoin", "source_is_partner": 0, "source_is_plato_supported": false, "source_logo": "https://loueragile-media.s3.eu-west-3.amazonaws.com/source_logos/logo-leboncoin.png", "source_logo_fallback": "https://ui-avatars.com/api/?background=39ec7e&color=000000&name=leboncoin.fr", "source_label": "leboncoin.fr", "search_type": "for_rent", "owner_type": "Particulier", "rent": 880, "rent_max": null, "area": 50, "room": 3, "bedroom": null, "floor": 0, "type": "Appartement", "buy_type": null, "city": "Thomery", "postal_code": "77810", "lat": null, "lng": null, "furnished": 1, "description": "Je loue un T3 de 50m\u00b2 meubl\u00e9 et \u00e9quip\u00e9 \u00e0 Thomery, \u00e0 moins de 10 mn de Fontainebleau, en contrat court meubl\u00e9. Location court et moyen termes, un an maximum. Charges \u00e9lev\u00e9es mais qui comprennent tout, vous n'avez que \u2026", "description_is_truncated": true, "images": "https://img.leboncoin.fr/api/v1/lbcpb1/images/ed/7b/a9/ed7ba98fafacddce5700feb23f146990105648fa.jpg?rule=ad-large,https://img.leboncoin.fr/api/v1/lbcpb1/images/e2/69/90/e269900897ccd2f8a6731b037a7af437c468fd70.jpg?rule=ad-large,https://img.leboncoin.fr/api/v1/lbcpb1/images/e8/13/6f/e8136f931750fe5def235eabea630070c08d6d8c.jpg?rule=ad-large", "created_at": "2023-01-18T10:29:23.000Z", "expired_at": null, "sendDate": "2023-01-22T09:41:20.000Z", "previous_rent": null, "previous_rent_at": null, "favorite": 0, "nb_spam": 0, "contacted": 0, "stops": [], "features": {"id": 27711837, "lift": null, "shower": 1, "bath": null, "year": null, "parking": null, "box": null, "balcony": null, "terracy": 1, "cave": null, "garden": null}, "new_real_estate": null, "rentMinPerM2": null, "clicked_at": "1970-01-01T00:00:01.000Z", "webview_link": null, "alert_id": "2306da5e990d75bb2e00a0ea2381f63c"}, {"id": 27686376, "source": "bienici", "source_is_partner": 0, "source_is_plato_supported": false, "source_logo": "https://loueragile-media.s3.eu-west-3.amazonaws.com/source_logos/logo-bienici.png", "source_logo_fallback": "https://ui-avatars.com/api/?background=5f6512&color=ffffff&name=bienici.com", "source_label": "bienici.com", "search_type": "for_rent", "owner_type": "Agence", "rent": 850, "rent_max": null, "area": 60, "room": 3, "bedroom": 2, "floor": 1, "type": "Appartement", "buy_type": "old", "city": "Montereau-Fault-Yonne", "postal_code": "77130", "lat": 48.3869, "lng": 2.95754, "furnished": 1, "description": "Nous G\u00e9rons Melun vous propose un T3 refait \u00e0 neuf d'environ 60m2 habitable, porche des commodit\u00e9s \u00e0 pied.\nUn arr\u00eat de bus \u00e0 1 min de l'appartement pour se rendre \u00e0 la gare SNCF  (50 min de Paris Gare \u2026", "description_is_truncated": true, "images": "https://api.jinka.fr/apiv2/media/imgsrv?url=https%3A%2F%2Fphotos.ubiflow.net%2F754025%2F372870733%2Fphotos%2F1.jpg%3FINSOON_EB_5512801818_20230117120900,https://api.jinka.fr/apiv2/media/imgsrv?url=https%3A%2F%2Fphotos.ubiflow.net%2F754025%2F372870733%2Fphotos%2F2.jpg%3FINSOON_EB_5512801818_20230117120900,https://api.jinka.fr/apiv2/media/imgsrv?url=https%3A%2F%2Fphotos.ubiflow.net%2F754025%2F372870733%2Fphotos%2F3.jpg%3FINSOON_EB_5512801818_20230117120900,https://api.jinka.fr/apiv2/media/imgsrv?url=https%3A%2F%2Fphotos.ubiflow.net%2F754025%2F372870733%2Fphotos%2F4.jpg%3FINSOON_EB_5512801818_20230117120900,https://api.jinka.fr/apiv2/media/imgsrv?url=https%3A%2F%2Fphotos.ubiflow.net%2F754025%2F372870733%2Fphotos%2F5.jpg%3FINSOON_EB_5512801818_20230117120900,https://api.jinka.fr/apiv2/media/imgsrv?url=https%3A%2F%2Fphotos.ubiflow.net%2F754025%2F372870733%2Fphotos%2F6.jpg%3FINSOON_EB_5512801818_20230117120900,https://api.jinka.fr/apiv2/media/imgsrv?url=https%3A%2F%2Fphotos.ubiflow.net%2F754025%2F372870733%2Fphotos%2F7.jpg%3FINSOON_EB_5512801818_20230117120900,https://api.jinka.fr/apiv2/media/imgsrv?url=https%3A%2F%2Fphotos.ubiflow.net%2F754025%2F372870733%2Fphotos%2F8.jpg%3FINSOON_EB_5512801818_20230117120900", "created_at": "2023-01-17T18:51:24.000Z", "expired_at": null, "sendDate": "2023-01-22T09:41:20.000Z", "previous_rent": null, "previous_rent_at": null, "favorite": 0, "nb_spam": 0, "contacted": 0, "stops": [], "features": {"id": 27686376, "lift": null, "shower": null, "bath": 1, "year": null, "parking": 1, "box": null, "balcony": null, "terracy": null, "cave": 1, "garden": 0}, "new_real_estate": null, "rentMinPerM2": null, "clicked_at": "1970-01-01T00:00:01.000Z", "webview_link": null, "alert_id": "2306da5e990d75bb2e00a0ea2381f63c"}, {"id": 27673209, "source": "leboncoin", "source_is_partner": 0, "source_is_plato_supported": false, "source_logo": "https://loueragile-media.s3.eu-west-3.amazonaws.com/source_logos/logo-leboncoin.png", "source_logo_fallback": "https://ui-avatars.com/api/?background=39ec7e&color=000000&name=leboncoin.fr", "source_label": "leboncoin.fr", "search_type": "for_rent", "owner_type": "Particulier", "rent": 870, "rent_max": null, "area": 60, "room": 3, "bedroom": 2, "floor": 2, "type": "Appartement", "buy_type": null, "city": "Saint-Michel-sur-Orge", "postal_code": "91240", "lat": null, "lng": null, "furnished": 1, "description": "Je vous propose un appartement F3 (env.60m\u00b2) en meubl\u00e9 \u00e0 St Michel/Orge (91)\nS\u00e9jour, cuisine, 2 chambres, local, wc s\u00e9par\u00e9, salle de douche,\nAu 2\u00e8me \u00e9tage sans ascenseur avec balcon donnant sur les bords de l\u2019Orge, interphone.\nPlace de parking priv\u00e9, cave \u2026", "description_is_truncated": true, "images": "https://img.leboncoin.fr/api/v1/lbcpb1/images/17/03/b0/1703b0b89c88a5968e69d4803b872ba7a1780c28.jpg?rule=ad-large,https://img.leboncoin.fr/api/v1/lbcpb1/images/22/06/b7/2206b70e29b1130629b1bb52d3aaf4376e3bfc6a.jpg?rule=ad-large,https://img.leboncoin.fr/api/v1/lbcpb1/images/67/f6/b9/67f6b9235e092214fcc5475b5c1964340ffdc62c.jpg?rule=ad-large", "created_at": "2023-01-17T13:34:50.000Z", "expired_at": null, "sendDate": "2023-01-22T09:41:20.000Z", "previous_rent": null, "previous_rent_at": null, "favorite": 0, "nb_spam": 0, "contacted": 0, "stops": [], "features": {"id": 27673209, "lift": 0, "shower": 1, "bath": null, "year": null, "parking": 1, "box": null, "balcony": 1, "terracy": null, "cave": 1, "garden": 0}, "new_real_estate": null, "rentMinPerM2": null, "clicked_at": "1970-01-01T00:00:01.000Z", "webview_link": null, "alert_id": "2306da5e990d75bb2e00a0ea2381f63c"}, {"id": 27660052, "source": "gensdeconfiance", "source_is_partner": 0, "source_is_plato_supported": false, "source_logo": "https://loueragile-media.s3.eu-west-3.amazonaws.com/source_logos/logo-gensdeconfiance.png", "source_logo_fallback": "https://ui-avatars.com/api/?background=30623c&color=ffffff&name=gensdeconfiance.com", "source_label": "gensdeconfiance.com", "source_description": "Annonces exclusives et s\u00e9curis\u00e9es. Propri\u00e9taires v\u00e9rifi\u00e9s.", "search_type": "for_rent", "owner_type": "Particulier", "rent": 870, "rent_max": null, "area": 60, "room": 3, "bedroom": 2, "floor": 2, "type": "Appartement", "buy_type": null, "city": "Saint-Michel-sur-Orge", "postal_code": "91240", "lat": null, "lng": null, "furnished": 1, "description": "Bonjour chers Gens de Confiance,\n\nJe vous propose un appartement F3 (env.60m\u00b2) en meubl\u00e9 \u00e0 St Michel/Orge (91) \nS\u00e9jour, cuisine, 2 chambres, \u2026", "description_is_truncated": true, "images": "https://img.gensdeconfiance.com/?url=uploadcaregdc.s3.eu-west-1.amazonaws.com%2Fappartement-meuble-michel-91240-e2dc319-0-5f51401c-ede3-42a9-b8ac-9c23fc836fda.jpg,https://img.gensdeconfiance.com/?url=uploadcaregdc.s3.eu-west-1.amazonaws.com%2Fappartement-meuble-michel-91240-e2dc319-0-cdb9920c-3e8e-48be-a3f4-c1d7687d2b47.jpg,https://img.gensdeconfiance.com/?url=uploadcaregdc.s3.eu-west-1.amazonaws.com%2Fappartement-meuble-michel-91240-e2dc319-0-02903ee9-cb2a-4226-868d-c85d84e1d9f3.jpg,https://img.gensdeconfiance.com/?url=uploadcaregdc.s3.eu-west-1.amazonaws.com%2Fappartement-meuble-michel-91240-e2dc319-0-a400a6ad-8afa-4d0a-b5b4-d8a94ec33e77.jpg,https://img.gensdeconfiance.com/?url=uploadcaregdc.s3.eu-west-1.amazonaws.com%2Fappartement-meuble-michel-91240-e2dc319-0-bc983c12-fe1c-4cae-9083-8c96867da259.jpg,https://img.gensdeconfiance.com/?url=uploadcaregdc.s3.eu-west-1.amazonaws.com%2Fappartement-meuble-michel-91240-e2dc319-0-8aca44a2-8684-401e-8253-31badad34135.jpg", "created_at": "2023-01-17T05:30:43.000Z", "expired_at": null, "sendDate": "2023-01-22T09:41:20.000Z", "previous_rent": null, "previous_rent_at": null, "favorite": 0, "nb_spam": 0, "contacted": 0, "stops": [], "features": {"id": 27660052, "lift": 0, "shower": 1, "bath": null, "year": null, "parking": 1, "box": null, "balcony": 1, "terracy": null, "cave": 1, "garden": 0}, "new_real_estate": null, "rentMinPerM2": null, "clicked_at": "1970-01-01T00:00:01.000Z", "webview_link": null, "alert_id": "2306da5e990d75bb2e00a0ea2381f63c"}, {"id": 27640640, "source": "bienici", "source_is_partner": 0, "source_is_plato_supported": false, "source_logo": "https://loueragile-media.s3.eu-west-3.amazonaws.com/source_logos/logo-bienici.png", "source_logo_fallback": "https://ui-avatars.com/api/?background=5f6512&color=ffffff&name=bienici.com", "source_label": "bienici.com", "search_type": "for_rent", "owner_type": "Agence", "rent": 475, "rent_max": null, "area": 43, "room": 3, "bedroom": 2, "floor": 3, "type": "Appartement", "buy_type": "old", "city": "Melun", "postal_code": "77000", "lat": 48.5364, "lng": 2.65674, "furnished": 1, "description": "COLOCATION\nProche du centre-ville de Melun et des commerces,\nBeau T3 de 42,98m2 situ\u00e9 au 3\u00e8me \u00e9tage dans un immeuble au calme,\nCompos\u00e9 d'un s\u00e9jour-salle \u00e0 manger, d'une cuisine s\u00e9par\u00e9e (four, plaques de cuisson, hotte, micro-ondes, vaisselle, frigidaire, machine \u00e0 laver),\nDeux chambres \u2026", "description_is_truncated": true, "images": "https://api.jinka.fr/apiv2/media/imgsrv?url=https%3A%2F%2Fphotos.ubiflow.net%2F754025%2F372741019%2Fphotos%2F1.jpg%3FINSOON_EB_5512801818_20230116121030,https://api.jinka.fr/apiv2/media/imgsrv?url=https%3A%2F%2Fphotos.ubiflow.net%2F754025%2F372741019%2Fphotos%2F2.jpg%3FINSOON_EB_5512801818_20230116121030,https://api.jinka.fr/apiv2/media/imgsrv?url=https%3A%2F%2Fphotos.ubiflow.net%2F754025%2F372741019%2Fphotos%2F3.jpg%3FINSOON_EB_5512801818_20230116121030,https://api.jinka.fr/apiv2/media/imgsrv?url=https%3A%2F%2Fphotos.ubiflow.net%2F754025%2F372741019%2Fphotos%2F4.jpg%3FINSOON_EB_5512801818_20230116121030,https://api.jinka.fr/apiv2/media/imgsrv?url=https%3A%2F%2Fphotos.ubiflow.net%2F754025%2F372741019%2Fphotos%2F5.jpg%3FINSOON_EB_5512801818_20230116121030,https://api.jinka.fr/apiv2/media/imgsrv?url=https%3A%2F%2Fphotos.ubiflow.net%2F754025%2F372741019%2Fphotos%2F6.jpg%3FINSOON_EB_5512801818_20230116121030", "created_at": "2023-01-16T17:45:24.000Z", "expired_at": null, "sendDate": "2023-01-22T09:41:20.000Z", "previous_rent": null, "previous_rent_at": null, "favorite": 0, "nb_spam": 0, "contacted": 0, "stops": [], "features": {"id": 27640640, "lift": null, "shower": 1, "bath": null, "year": null, "parking": null, "box": null, "balcony": null, "terracy": null, "cave": null, "garden": 0}, "new_real_estate": null, "rentMinPerM2": 10.82, "clicked_at": "1970-01-01T00:00:01.000Z", "webview_link": null, "alert_id": "2306da5e990d75bb2e00a0ea2381f63c"}, {"id": 27616882, "source": "explorimmo", "source_is_partner": 0, "source_is_plato_supported": false, "source_logo": "https://loueragile-media.s3.eu-west-3.amazonaws.com/source_logos/logo-explorimmo.png", "source_logo_fallback": "https://ui-avatars.com/api/?background=d81094&color=000000&name=lefigaro.fr", "source_label": "lefigaro.fr", "search_type": "for_rent", "owner_type": "Agence", "rent": 900, "rent_max": null, "area": 59, "room": 3, "bedroom": 2, "floor": 1, "type": "Appartement", "buy_type": null, "city": "Limeil-Brevannes", "postal_code": "94450", "lat": null, "lng": null, "furnished": 1, "description": "Proche centre ville, appartement meubl\u00e9 au 1er \u00e9tage comprenant entr\u00e9e, s\u00e9jour, cuisine ind\u00e9pendante am\u00e9nag\u00e9e et \u00e9quip\u00e9e ( plaque, four, frigo cong\u00e9lateur,  machine \u00e0 laver), 2 chambres dont une avec \u2026", "description_is_truncated": true, "images": "https://lh3.googleusercontent.com/bt_2L2f_mPbVXdn5w6aOQX_apJ_MsJD1qddluEcSh5o8WrzwrOZTHO4Z95XY858Cp1c37oepgKake-A2Jy34GHR1Fd2shkceB1djCySSahEa=rj-w940-h605-l80,https://lh3.googleusercontent.com/6kHI_8KaeAAA2AbJKo3Dm5S0M4EYZUYJ0Ul1FKWBPCKmz9hMD2BUg1EOCU697jPApX83DLSLix11hMSM3yGJPeoNiuLHfkTOu18jJjAOqP4=rj-w940-h605-l80,https://lh3.googleusercontent.com/wDijVnNTT4B33iRYoYAMK8rVl4wccHIkDlsSl60xeOUsH3tYe1FiOnmbUG1MUq5XLzu1SD7X9VEsapRA6omN9aVgdyEUpRGsQlBPa0rKag=rj-w940-h605-l80,https://lh3.googleusercontent.com/pI3LeKKoKNo2Mc7pUxfRbnfhDfvKr7XYf2PSNSjD7GndNGNxUNh9KkIH3JeE9j3xdn9g_rdMfua1u3_GTIkP04MwIeqU6ehN31y5Vu527A=rj-w940-h605-l80,https://lh3.googleusercontent.com/PCZcvWAWk-7nwiVeeqHQ8cwmdkwa5JKPlquPJXJV0WRyc27W5uGUK2iPmbqBqihf4IE1HVVh8wO8m1ZyB50dVTZCNen8uuHezLKLLXRv4gQ=rj-w940-h605-l80,https://lh3.googleusercontent.com/k9cMkAP4RUXeNPMmxpejWcbnFZWtaj45hSj54Rza0f2l25Dy0zSe7gua7E2IVgocXcEjGuvlU4p3EGft5A6oLUhu5NimYZHkkEHlu-wQHg=rj-w940-h605-l80,https://lh3.googleusercontent.com/8EZPdl9bi3KpH91SLvT_2HwH15gupV25OPgeBUbF2H2NtPLyxdCGTwukop5QtaEf2TVvxj0-0nMQ0G54XEwVtUzIwEXfD1pddML5oOjjEAq0=rj-w940-h605-l80", "created_at": "2023-01-16T05:26:25.000Z", "expired_at": null, "sendDate": "2023-01-22T09:41:20.000Z", "previous_rent": null, "previous_rent_at": null, "favorite": 0, "nb_spam": 0, "contacted": 0, "stops": [], "features": {"id": 27616882, "lift": null, "shower": null, "bath": null, "year": null, "parking": 1, "box": null, "balcony": null, "terracy": null, "cave": null, "garden": 0}, "new_real_estate": null, "rentMinPerM2": null, "clicked_at": "1970-01-01T00:00:01.000Z", "webview_link": null, "alert_id": "2306da5e990d75bb2e00a0ea2381f63c"}, {"id": 27492414, "source": "leboncoin", "source_is_partner": 0, "source_is_plato_supported": false, "source_logo": "https://loueragile-media.s3.eu-west-3.amazonaws.com/source_logos/logo-leboncoin.png", "source_logo_fallback": "https://ui-avatars.com/api/?background=39ec7e&color=000000&name=leboncoin.fr", "source_label": "leboncoin.fr", "search_type": "for_rent", "owner_type": "Particulier", "rent": 795, "rent_max": null, "area": 58, "room": 3, "bedroom": 2, "floor": 4, "type": "Appartement", "buy_type": null, "city": "Les Clayes-sous-Bois", "postal_code": "78340", "lat": null, "lng": null, "furnished": 1, "description": "Bel appartement F3 enti\u00e8rement meubl\u00e9, situ\u00e9 dans une r\u00e9sidence calme, au 4 \u00e8me et derni\u00e8re \u00e9tage (sans ascenseur) en centre ville proche gare (moins de 5 min \u00e0 pied), \u00e9cole maternelle, \u00e9l \u2026", "description_is_truncated": true, "images": "https://img.leboncoin.fr/api/v1/lbcpb1/images/94/6d/db/946ddb6916b028b60f8f5e624be4e511611b27c2.jpg?rule=ad-large,https://img.leboncoin.fr/api/v1/lbcpb1/images/4c/a5/99/4ca599083eb697522c82da5eb6d9b176003cce3d.jpg?rule=ad-large,https://img.leboncoin.fr/api/v1/lbcpb1/images/dc/41/36/dc41364964181d80c5f54285c0294286f6a22240.jpg?rule=ad-large", "created_at": "2023-01-13T07:00:25.000Z", "expired_at": null, "sendDate": "2023-01-22T09:41:20.000Z", "previous_rent": null, "previous_rent_at": null, "favorite": 0, "nb_spam": 0, "contacted": 0, "stops": [], "features": {"id": 27492414, "lift": 0, "shower": null, "bath": null, "year": null, "parking": 1, "box": null, "balcony": null, "terracy": null, "cave": 1, "garden": 0}, "new_real_estate": null, "rentMinPerM2": null, "clicked_at": "1970-01-01T00:00:01.000Z", "webview_link": null, "alert_id": "2306da5e990d75bb2e00a0ea2381f63c"}, {"id": 27423428, "source": "logic-immo", "source_is_partner": 0, "source_is_plato_supported": false, "source_logo": "https://loueragile-media.s3.eu-west-3.amazonaws.com/source_logos/logo-logic-immo.png", "source_logo_fallback": "https://ui-avatars.com/api/?background=d57e4a&color=000000&name=logic-immo.com", "source_label": "logic-immo.com", "search_type": "for_rent", "owner_type": "Agence", "rent": 750, "rent_max": null, "area": 55, "room": 3, "bedroom": 2, "floor": 1, "type": "Appartement", "buy_type": null, "city": "Avon", "postal_code": "77210", "lat": null, "lng": null, "furnished": 1, "description": "", "description_is_truncated": true, "images": "https://mmf.logic-immo.com/mmf/ads/photo-prop-800x600/240/e/e935034f-0311-468b-9c13-4bd7ee56c536.jpg,https://loueragile-media.s3.eu-west-3.amazonaws.com/source-images/other-photos.jpg", "created_at": "2023-01-11T13:57:16.000Z", "expired_at": null, "sendDate": "2023-01-22T09:41:20.000Z", "previous_rent": null, "previous_rent_at": null, "favorite": 0, "nb_spam": 0, "contacted": 0, "stops": [], "features": {"id": 27423428, "lift": 0, "shower": 1, "bath": null, "year": null, "parking": 0, "box": null, "balcony": 0, "terracy": 0, "cave": 1, "garden": 0}, "new_real_estate": null, "rentMinPerM2": 10.18, "clicked_at": "1970-01-01T00:00:01.000Z", "webview_link": null, "alert_id": "2306da5e990d75bb2e00a0ea2381f63c"}, {"id": 27401321, "source": "logic-immo", "source_is_partner": 0, "source_is_plato_supported": false, "source_logo": "https://loueragile-media.s3.eu-west-3.amazonaws.com/source_logos/logo-logic-immo.png", "source_logo_fallback": "https://ui-avatars.com/api/?background=d57e4a&color=000000&name=logic-immo.com", "source_label": "logic-immo.com", "search_type": "for_rent", "owner_type": "Agence", "rent": 850, "rent_max": null, "area": 50, "room": 3, "bedroom": 2, "floor": 1, "type": "Appartement", "buy_type": null, "city": "Louvres", "postal_code": "95380", "lat": null, "lng": null, "furnished": 1, "description": "", "description_is_truncated": true, "images": "https://mmf.logic-immo.com/mmf/ads/photo-prop-800x600/16b/5/5b10f5e0-2f19-4540-8c08-9835d28e4c8d.jpg,https://loueragile-media.s3.eu-west-3.amazonaws.com/source-images/other-photos.jpg", "created_at": "2023-01-11T01:35:40.000Z", "expired_at": null, "sendDate": "2023-01-22T09:41:20.000Z", "previous_rent": null, "previous_rent_at": null, "favorite": 0, "nb_spam": 0, "contacted": 0, "stops": [], "features": {"id": 27401321, "lift": 0, "shower": 1, "bath": null, "year": null, "parking": 0, "box": null, "balcony": 0, "terracy": 0, "cave": 0, "garden": 0}, "new_real_estate": null, "rentMinPerM2": null, "clicked_at": "1970-01-01T00:00:01.000Z", "webview_link": null, "alert_id": "2306da5e990d75bb2e00a0ea2381f63c"}, {"id": 27388149, "source": "leboncoin", "source_is_partner": 0, "source_is_plato_supported": false, "source_logo": "https://loueragile-media.s3.eu-west-3.amazonaws.com/source_logos/logo-leboncoin.png", "source_logo_fallback": "https://ui-avatars.com/api/?background=39ec7e&color=000000&name=leboncoin.fr", "source_label": "leboncoin.fr", "search_type": "for_rent", "owner_type": "Particulier", "rent": 900, "rent_max": null, "area": 60, "room": 3, "bedroom": null, "floor": null, "type": "Appartement", "buy_type": null, "city": "Villiers-le-Bel", "postal_code": "95400", "lat": null, "lng": null, "furnished": 1, "description": "Charmant duplex au c\u0153ur du centre-ville \nConfiguration suivante\n1 \u00e9tage cuisine meubl\u00e9e et \u00e9quip\u00e9e \nDouble s\u00e9jour \u2026", "description_is_truncated": true, "images": "https://img.leboncoin.fr/api/v1/lbcpb1/images/c7/1b/64/c71b64416e5237ae4e63f8a686cabbe4b767b04f.jpg?rule=ad-large,https://img.leboncoin.fr/api/v1/lbcpb1/images/87/cd/96/87cd96c90ff05978213fa0ba03693f75d7d267f1.jpg?rule=ad-large,https://img.leboncoin.fr/api/v1/lbcpb1/images/fe/de/aa/fedeaa228e05fdb477dc105e8e10bfdd6856be66.jpg?rule=ad-large", "created_at": "2023-01-10T18:08:10.000Z", "expired_at": null, "sendDate": "2023-01-22T09:41:20.000Z", "previous_rent": null, "previous_rent_at": null, "favorite": 0, "nb_spam": 0, "contacted": 0, "stops": [], "features": {"id": 27388149, "lift": null, "shower": null, "bath": null, "year": null, "parking": null, "box": null, "balcony": null, "terracy": null, "cave": null, "garden": 0}, "new_real_estate": null, "rentMinPerM2": null, "clicked_at": "1970-01-01T00:00:01.000Z", "webview_link": null, "alert_id": "2306da5e990d75bb2e00a0ea2381f63c"}, {"id": 27371499, "source": "leboncoin", "source_is_partner": 0, "source_is_plato_supported": false, "source_logo": "https://loueragile-media.s3.eu-west-3.amazonaws.com/source_logos/logo-leboncoin.png", "source_logo_fallback": "https://ui-avatars.com/api/?background=39ec7e&color=000000&name=leboncoin.fr", "source_label": "leboncoin.fr", "search_type": "for_rent", "owner_type": "Agence", "rent": 850, "rent_max": null, "area": 55, "room": 3, "bedroom": 2, "floor": null, "type": "Appartement", "buy_type": null, "city": "Nanteuil-les-Meaux", "postal_code": "77100", "lat": null, "lng": null, "furnished": 1, "description": "Appartement T3 de 55m2 dans une zone pavillonnaire tr\u00e8s proche de la zone industriel et commerciale de Nanteuil les Meaux \u00e0 seulement 3 min \u00e0 pied :\n\n- Ecole maternelle et primaire \u00e0 5 min \u00e0 pied,\n- Coll\u00e8ge, Lyc\u00e9e et \u2026", "description_is_truncated": true, "images": "https://img.leboncoin.fr/api/v1/lbcpb1/images/6d/fb/42/6dfb427b44fe72f8acd37dbd216570c74decab55.jpg?rule=ad-large,https://img.leboncoin.fr/api/v1/lbcpb1/images/43/e6/8c/43e68c89e1b35e1b7da320d08d46db877874e79f.jpg?rule=ad-large,https://img.leboncoin.fr/api/v1/lbcpb1/images/de/ed/fa/deedfaee3954d557c9e646c88d890f3b0002c2c6.jpg?rule=ad-large,https://img.leboncoin.fr/api/v1/lbcpb1/images/9a/a1/15/9aa1152e9b8b843ac9fdd1fedb6d93cd00b1a02a.jpg?rule=ad-large,https://img.leboncoin.fr/api/v1/lbcpb1/images/14/6e/90/146e9081646983cf1735ccd253acd4c153a82b6e.jpg?rule=ad-large,https://img.leboncoin.fr/api/v1/lbcpb1/images/00/03/fa/0003fab9f6a69d982ba33c4f0cb48a7e8c1cfbfa.jpg?rule=ad-large,https://img.leboncoin.fr/api/v1/lbcpb1/images/21/9f/6e/219f6eeeabc20edd9bc5fd6096c2c003a356aa8e.jpg?rule=ad-large,https://img.leboncoin.fr/api/v1/lbcpb1/images/da/16/6a/da166a001cb9d102328aebe98a09b8c1bba70136.jpg?rule=ad-large,https://img.leboncoin.fr/api/v1/lbcpb1/images/73/8b/05/738b058aaba9a4b9c536afad04673febc4568d65.jpg?rule=ad-large,https://img.leboncoin.fr/api/v1/lbcpb1/images/69/13/00/691300fba21d3d1ea63c98e379ddae8848609094.jpg?rule=ad-large", "created_at": "2023-01-10T11:13:14.000Z", "expired_at": null, "sendDate": "2023-01-22T09:41:20.000Z", "previous_rent": null, "previous_rent_at": null, "favorite": 0, "nb_spam": 0, "contacted": 0, "stops": [], "features": {"id": 27371499, "lift": null, "shower": null, "bath": null, "year": null, "parking": 1, "box": null, "balcony": null, "terracy": null, "cave": null, "garden": 0}, "new_real_estate": null, "rentMinPerM2": 12.12, "clicked_at": "1970-01-01T00:00:01.000Z", "webview_link": null, "alert_id": "2306da5e990d75bb2e00a0ea2381f63c"}, {"id": 27346039, "source": "bienici", "source_is_partner": 0, "source_is_plato_supported": false, "source_logo": "https://loueragile-media.s3.eu-west-3.amazonaws.com/source_logos/logo-bienici.png", "source_logo_fallback": "https://ui-avatars.com/api/?background=5f6512&color=ffffff&name=bienici.com", "source_label": "bienici.com", "search_type": "for_rent", "owner_type": "Agence", "rent": 900, "rent_max": null, "area": 48, "room": 3, "bedroom": 2, "floor": 3, "type": "Appartement", "buy_type": "old", "city": "Bougival", "postal_code": "78380", "lat": 48.8581, "lng": 2.13835, "furnished": 1, "description": "Square de la Drionne, Train Bougival. Oralia Lescallier vous propose ce 3 pi\u00e8ces meubl\u00e9 de 48.12m\u00b2 au 3\u00e8me \u00e9tage sans ascenseur comprenant : Une entr\u00e9e s\u00e9jour, 2 chambres, une cuisine am\u00e9nag\u00e9e et \u00e9quip\u00e9e ( plaque, r\u00e9frig\u00e9rateur, lave-vaisselle, lave-linge, four), \u2026", "description_is_truncated": true, "images": "http://box.ics.fr/les_ORALIA_sel/location/photo/20230109_105152-5287293782189018006.jpg,http://box.ics.fr/les_ORALIA_sel/location/photo/20211207_Visuel_Annonce_parcours_Location-636125759516666725.jpg,http://box.ics.fr/les_ORALIA_sel/location/photo/20230109_105251-8616560842010123490.jpg,http://box.ics.fr/les_ORALIA_sel/location/photo/90-20230109_105208-8220340508325418022.jpg,http://box.ics.fr/les_ORALIA_sel/location/photo/90-20230109_105201-8709902214948186125.jpg,http://box.ics.fr/les_ORALIA_sel/location/photo/90-20230109_105122-1605354320794381583.jpg,http://box.ics.fr/les_ORALIA_sel/location/photo/90-20230109_105125-8583011530015167442.jpg,http://box.ics.fr/les_ORALIA_sel/location/photo/90-20230109_105133-1468936466542811425.jpg,http://box.ics.fr/les_ORALIA_sel/location/photo/90-20230109_105221-6521052782298496051.jpg,http://box.ics.fr/les_ORALIA_sel/location/photo/90-20230109_105422-6627620436502661538.jpg,http://box.ics.fr/les_ORALIA_sel/location/photo/90-20230109_104532-7287503133124110175.jpg", "created_at": "2023-01-09T19:12:17.000Z", "expired_at": null, "sendDate": "2023-01-22T09:41:20.000Z", "previous_rent": null, "previous_rent_at": null, "favorite": 0, "nb_spam": 0, "contacted": 0, "stops": [], "features": {"id": 27346039, "lift": 0, "shower": 1, "bath": null, "year": null, "parking": null, "box": null, "balcony": null, "terracy": null, "cave": null, "garden": 0}, "new_real_estate": null, "rentMinPerM2": null, "clicked_at": "1970-01-01T00:00:01.000Z", "webview_link": null, "alert_id": "2306da5e990d75bb2e00a0ea2381f63c"}], "pagination": {"totals": {"c": 59, "all": 59, "read": 57, "favorite": 0, "unread": 2, "contact": 0, "deleted": 0}, "nbPages": 3}}